# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-02 17:34+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-25 20:49+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:224
#, c-format
msgid "Average %.3f ms/frame (%.1f FPS)"
msgstr "平均 %.3f 毫秒/帧（%.1f FPS）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:225
msgid "Save Config"
msgstr "保存设置"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:237
msgid "Training"
msgstr "训练"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:240
msgid "Practice"
msgstr "练习"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:266
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:292
msgid "Game Mode"
msgstr "游戏模式"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:305
msgid "Character"
msgstr "角色"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:316
msgid "Nero"
msgstr "尼禄"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:320
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:398
msgid "Limit Removal"
msgstr "限制去除"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:328
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:406
msgid "Abilities"
msgstr "技能类"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:348
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:508
msgid "Speedups"
msgstr "快速类"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:354
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:522
msgid "Infinite"
msgstr "无限类"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:364
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:496
msgid "Accessibility"
msgstr "便利类"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:368
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:544
msgid "Selective Cancels"
msgstr "可选取消"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:372
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:548
msgid "Taunt Select"
msgstr "嘲讽选择"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:376
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:552
msgid "Memes"
msgstr "整活类"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:394
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:21
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:286
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:111
msgid "Dante"
msgstr "但丁"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:458
msgid "Lucifer"
msgstr "路西法"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:473
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:153
msgid "Rose"
msgstr "玫瑰"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:481
msgid "Pins"
msgstr "针"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:486
msgid "Aerial grounded moves"
msgstr "空放地"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:536
msgid "Darkslayer"
msgstr "暗黑杀手"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:575
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:586
msgid "Stage"
msgstr "关卡"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:601
msgid "Enemies"
msgstr "敌人"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:605
msgid "Enemy Spawner"
msgstr "敌人生成"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:608
msgid "Enemy Replacement"
msgstr "敌人替换"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:625
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:641
msgid "System"
msgstr "系统"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:628
msgid "dmc4_hook"
msgstr "dmc4_hook"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:653
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:754
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:671
msgid "Cutscenes"
msgstr "过场动画"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:679
msgid "HUD"
msgstr "界面"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:687
msgid "Custom HUD elements"
msgstr "自定义界面元素"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:701
msgid "Camera"
msgstr "镜头"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:720
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:724
msgid "File Loading"
msgstr "文件加载"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:728
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoClip.cpp:61
msgid "Noclip"
msgstr "去除边界"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:736
msgid "Multi-character Fixes"
msgstr "多人修复"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:740
msgid "Stats"
msgstr "状态"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:762
msgid "Testing"
msgstr "测试"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:764
msgid "View ImGui Demo"
msgstr "显示ImGui界面框架"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:776
msgid "Hotkeys"
msgstr "热键"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:787
msgid "About"
msgstr "关于"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:790
msgid "DMC4Hook - Devil May Cry 4 Trainer"
msgstr "DMC4Hook - 鬼泣4修改器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:801
msgid "Translation:"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:802
msgid "ttttchr"
msgstr "创到"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:803
msgid "raika87"
msgstr "雷卡"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:806
msgid "Special Thanks:"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:819
msgid "For more info and updates visit the github:"
msgstr "访问github来获取更多信息和更新："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:824
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:826
msgid "What mods do you recommend most?"
msgstr "您最推荐哪些修改项？"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:827
msgid ""
"\"Fast Game Load\" and neighbouring options in the \"System\" tab. Get from "
"your Desktop to BP in 2 seconds."
msgstr ""
"\"系统\"选项卡里的\"快速进入游戏\"以及和它相邻的两个修改项。可以让您在两秒内"
"从桌面进入血宫。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:829
msgid "Old mods I installed have suddenly turned on"
msgstr "我之前装的mod突然生效了"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:830
msgid ""
"\"HDD File Priority\" is ticked on the Debug page. If your DMC4 install "
"contains any files left over from old mods, this will load them. To clean up "
"your directory you'll need to delete files manually as Steam verification "
"does not check newly added files."
msgstr ""
"这是因为启用了\"调试\"选项卡顶部的\"优先加载硬盘文件\"修改项。如果您的 DMC4 "
"安装目录中包含任何老 MOD 遗留的文件，它们就会被加载。要清理目录，您需要手动删"
"除文件，因为 Steam 验证不会检查新添加的文件。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:834
msgid "My combo points are stuck at 0"
msgstr "我的风格点数一直是0"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:835
msgid ""
"\"Respawn Enemies when visiting the same room multiple times\" is ticked on "
"the Debug page. If you didn't turn this on manually, it would have been auto "
"ticked when you used the reload current room hotkey."
msgstr ""
"这是因为启用了\"调试\"选项卡顶部的\"重进房间时重复刷怪\"修改项。如果不是您手"
"动打开的，那么是因为当您使用\"重新加载当前房间\"热键时，它会自动启用。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:838
msgid "My camera is frozen"
msgstr "我的镜头不动了"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:839
msgid "The default hotkey for camera settings' freeze camera is Numpad 0."
msgstr "\"冻结镜头\"修改项的默认热键为小键盘0键。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:841
msgid "I crash entering mission 1"
msgstr "我进第一关会崩溃"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:842
msgid "\"Character Switcher\" crashes in this mission."
msgstr "\"即时切人\"修改项在这一关会导致崩溃。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:844
msgid "Payline is going through enemies"
msgstr "斜戳会穿过敌人"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:845
msgid "Tick \"HDD File Priority\""
msgstr "启用\"调试\"选项卡的\"优先加载硬盘文件\"修改项。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:847
msgid "Enemies are white sometimes"
msgstr "敌人有时会变成白色"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:848
msgid "This is a known issue with \"HDD File Priority\""
msgstr "这是\"优先加载硬盘文件\"修改项的一个已知问题。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:857
msgid "This trainer was made using:"
msgstr "此修改器用以下工具制作："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:877
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\GuiFunctions.cpp:878
msgid "Licenses"
msgstr "许可"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\ModFramework.cpp:310
#, c-format
msgid "Version: %s"
msgstr "版本：%s"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\ModFramework.cpp:311
#, c-format
msgid "Date: %s"
msgstr "日期：%s"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\ModFramework.cpp:313
msgid "Menu Key: Delete"
msgstr "菜单键：Delete"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\ModFramework.cpp:315
msgid "Save config"
msgstr "保存设置"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\ModFramework.cpp:376
msgid "dmc4_hook (Keyboard)"
msgstr "dmc4_hook（键盘）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\ModFramework.cpp:385
msgid "dmc4_hook (Pad)"
msgstr "dmc4_hook []"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\Mods.cpp:471
msgid "Keys will probably show up only on US keyboard layouts."
msgstr "按键可能只在美国键盘布局上显示。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\Mods.cpp:472
msgid "We use MapVirtualKeyA();"
msgstr "我们使用MapVirtualKeyA()函数；"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\Mods.cpp:473
msgid "Making sure dear imgui renders unicode properly is complicated"
msgstr "保证Dear Imgui 正确渲染 unicode 编码是很麻烦的"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\Mods.cpp:474
msgid "please understand. ;_;"
msgstr "请理解。;_;"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\Mutators.cpp:167
msgid "Gameplay mutators configuration"
msgstr "随机玩法模式配置"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\Mutators.cpp:173
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\Mutators.cpp:176
msgid "Enabled?"
msgstr "启用否？"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\Mutators.cpp:178
msgid "Toggle commands for chaos mode"
msgstr "混沌模式指令开关"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\Mutators.cpp:181
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\Mutators.cpp:183
msgid "How often mod will randomly appear during voting"
msgstr "通过弹幕投票随机生成对应怪物的频率"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ActiveBlock.cpp:49
msgid "Active Block"
msgstr "硬直中防御"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ActiveBlock.cpp:51
msgid ""
"Block during uncancellable frames by pressing style while in Royal Guard or "
"Darkslayer"
msgstr "在RG或黑暗杀手风格中可以在无法防御时针对敌人攻击激活完美防御效果"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AerialDrive.cpp:271
msgid "Aerial Drive"
msgstr "空中剑气"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AerialDrive.cpp:275
msgid "Allow Dante to use Drive in the air"
msgstr "允许但丁在空中释放剑气"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AerialStinger.cpp:216
msgid "Aerial Stinger"
msgstr "空中突刺"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AerialStinger.cpp:220
msgid "Allow Dante to use Stinger in the air"
msgstr "允许但丁在空中释放突刺"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AirMustang.cpp:157
msgid "Air Mustang"
msgstr "空中野马"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AirMustang.cpp:159
msgid ""
"Hold/Tap the style button while making contact with the enemy during Sky "
"Star to quickly descend"
msgstr "在空星接触敌人时按住 / 点按风格键来快速降落"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AlwaysRoyalRelease.cpp:20
msgid "Always Royal Release"
msgstr "强制一闪"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AngelSnatch.cpp:218
msgid "Angel Snatch"
msgstr "天使牵引"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AngelSnatch.cpp:220
msgid "Mapped to forward + snatch"
msgstr "指令绑定为锁定+前+鬼手"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:16
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:278
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:103
msgid "Berial"
msgstr "火牛"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:17
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:279
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:104
msgid "Bael"
msgstr "蛤蟆"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:18
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:280
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:105
msgid "Echidna"
msgstr "花蛇"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:19
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:282
msgid "Agnus"
msgstr "苍蝇"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:20
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:281
msgid "Credo"
msgstr "克雷多"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:22
msgid "Opera House"
msgstr "大歌剧院 [但丁]"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:23
msgid "Opera House Plaza"
msgstr "剧院前广场"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:24
msgid "Storehouse"
msgstr "物资保管所"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:25
msgid "Cathedral"
msgstr "大教堂"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:26
msgid "Terrace / Business District"
msgstr "露台 / 商业区"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:27
msgid "Residential District"
msgstr "住宅区"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:28
msgid "Port Caerula"
msgstr "卡路拉港"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:29
msgid "Customs House"
msgstr "货物仓库"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:30
msgid "First Mining Area"
msgstr "第一采掘场"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:31
msgid "Ferrum Hills"
msgstr "佛朗山丘 [火牛]"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:32
msgid "M17 Opera House"
msgstr "大歌剧院 [破坏 苍蝇]"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:33
msgid "M17 Opera House Plaza"
msgstr "剧院前广场（破坏）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:34
msgid "Business District / Terrace"
msgstr "商业区 / 露台（破坏）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:35
msgid "M20 Opera House Plaza"
msgstr "剧院前广场 [终结救世主]"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:36
msgid "Second Mining Area"
msgstr "第二采掘场"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:37
msgid "Fortuna Castle Gate"
msgstr "命运之城大门"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:38
msgid "Grand Hall - Fortuna Castle"
msgstr "大厅"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:39
msgid "Large Hall"
msgstr "大回廊"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:40
msgid "Dining Room"
msgstr "餐厅"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:41
msgid "Torture Chamber"
msgstr "修炼之塔"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:42
msgid "Central Courtyard"
msgstr "武斗场 [蛤蟆]"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:43
msgid "Foris Falls - Bridge Area"
msgstr "弗利斯瀑布 - 大桥前"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:44
msgid "Gallery"
msgstr "资料展览室"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:45
msgid "Library"
msgstr "藏书室"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:46
msgid "Soldier's Graveyard"
msgstr "战士墓园"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:47
msgid "Master's Chamber"
msgstr "城主卧室"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:48
msgid "Spiral Well"
msgstr "螺旋井"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:49
msgid "Underground Laboratory"
msgstr "地底实验室"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:50
msgid "R&D Access"
msgstr "管制区"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:51
msgid "Game Room"
msgstr "游戏室"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:52
msgid "Containment Room"
msgstr "魔剑厅 [飞刀房]"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:53
msgid "Angel Creation"
msgstr "天使诞临室"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:54
msgid "Foris Falls - Detour Area"
msgstr "弗利斯瀑布 - 机关区"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:55
msgid "Forest Entrance"
msgstr "森林入口"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:56
msgid "Windswept Valley"
msgstr "风啸溪谷"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:57
msgid "Ruined Church"
msgstr "荒废教堂"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:58
msgid "Ruined Valley"
msgstr "毁灭之谷"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:59
msgid "Ancient Training Ground"
msgstr "上古训练场"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:60
msgid "Lapis River"
msgstr "琉璃河"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:61
msgid "Ancient Plaza"
msgstr "上古广场"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:62
msgid "Den of the She-Viper"
msgstr "森魔巢穴 [花蛇]"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:63
msgid "Forgotten Ruins"
msgstr "被遗忘的废墟"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:64
msgid "Hidden Pit"
msgstr "隐匿矿场"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:65
msgid "Ruined Lowlands"
msgstr "荒废低地"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:66
msgid "Lost Woods"
msgstr "迷失森林"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:67
msgid "Gran Album Bridge"
msgstr "阿尔本大桥 [克雷多]"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:68
msgid "Grand Hall - Order of the Sword HQ"
msgstr "总部大厅"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:69
msgid "Key Chamber"
msgstr "战斗力分析室"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:70
msgid "The Gauntlet"
msgstr "电梯"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:71
msgid "Agnus' Room"
msgstr "亚格纳斯的房间 [苍蝇]"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:72
msgid "Security Corridor"
msgstr "总部回廊"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:73
msgid "Experiment Disposal"
msgstr "实验体废弃场"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:74
msgid "Meeting Room"
msgstr "会议室"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:75
msgid "Ascension Chamber"
msgstr "归天之室 [但丁]"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:76
msgid "Advent Chamber"
msgstr "将临之室 [教皇]"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:77
msgid "Machina Ex Deus"
msgstr "魔心炉"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:78
msgid "Stairway to Heaven"
msgstr "天狱之梯"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:79
msgid "Sacred Heart"
msgstr "圣之核心 [腐化教皇]"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:80
msgid "M18"
msgstr "命运之城上空 [救世主]"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:81
msgid "Sky Above Fortuna"
msgstr "潜伏者内部"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:82
msgid "Secret Mission 1"
msgstr "秘密任务1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:83
msgid "Secret Mission 2"
msgstr "秘密任务2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:84
msgid "Secret Mission 3"
msgstr "秘密任务3"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:85
msgid "Secret Mission 4"
msgstr "秘密任务4"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:86
msgid "Secret Mission 5"
msgstr "秘密任务5"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:87
msgid "Secret Mission 6"
msgstr "秘密任务6"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:88
msgid "Secret Mission 7"
msgstr "秘密任务7"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:89
msgid "Secret Mission 8"
msgstr "秘密任务8"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:90
msgid "Secret Mission 9"
msgstr "秘密任务9"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:91
msgid "Secret Mission 10"
msgstr "秘密任务10"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:92
msgid "Secret Mission 11"
msgstr "秘密任务11"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:93
msgid "Secret Mission 12"
msgstr "秘密任务12"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:94
msgid "Bloody Palace 1-19"
msgstr "血宫1-19层场景"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:95
msgid "Bloody Palace 21-39"
msgstr "血宫21-39层场景"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:96
msgid "Bloody Palace 41-59"
msgstr "血宫41-59层场景"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:97
msgid "Bloody Palace 61-79"
msgstr "血宫61-79层场景"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:98
msgid "Bloody Palace 81-99"
msgstr "血宫81-99层场景"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:524
msgid "Restart BP stage"
msgstr "重开当前血宫层"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:525
msgid "Next BP stage"
msgstr "进入下一血宫层"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:596
msgid "Bloody Palace"
msgstr "血宫"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:604
msgid "Save BP Progress"
msgstr "保存血宫进度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:627
msgid "Save floor, timer, orbs, hp, dt, style points"
msgstr "保存层数，时间，魂石，血量，魔力，风格点数"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:629
msgid "Teleport"
msgstr "传送"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:634
msgid "Load BP Progress"
msgstr "加载血宫进度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:648
msgid ""
"Press Load after loading into BP\n"
"Loads saved floor, timer, orbs, hp, dt, style points"
msgstr ""
"需进入血宫后再点击加载\n"
"加载已保存的层数，时间，魂石，血量，魔力，风格点数"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:652
msgid "Mission Area Teleports"
msgstr "流程场景跳跃"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:685
msgid "Random BP"
msgstr "随机血宫模式"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:691
msgid "All stages will be randomized"
msgstr "所有层数都会被打乱"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:693
msgid "BP Boss Rush"
msgstr "血宫Boss Rush"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:695
msgid ""
"Only boss stages will be played\n"
"Enable before selecting BP"
msgstr ""
"只进入Boss层\n"
"需在进入血宫前启用"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:698
msgid "View Randomized Stages"
msgstr "预览打乱后的层数"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:699
msgid "Stage Number"
msgstr "真实层数"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AreaJump.cpp:701
msgid "Random Stage"
msgstr "打乱后层数"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AssaultsDontJump.cpp:49
msgid "No DTless Assault Escape"
msgstr "防止未魔化蜥蜴脱离"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\AssaultsDontJump.cpp:52
msgid "Disable Assaults jumping out of combos until they Devil Trigger"
msgstr "防止未魔化的蜥蜴脱离空连，直到它魔化"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\BackgroundRendering.cpp:78
msgid "Background Input"
msgstr "后台输入"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\BackgroundRendering.cpp:80
msgid "The game will accept controller and keyboard inputs while tabbed out"
msgstr "游戏处于后台时也能接收键盘和手柄的指令输入"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\BerialDaze.cpp:43
msgid "Berial Daze"
msgstr "火牛气绝"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\BerialDaze.cpp:47
msgid "Set Berial to his fireless Dazed state"
msgstr "使火牛处于气绝熄火状态"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\BigHeadMode.cpp:165
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\BigHeadMode.cpp:178
msgid "Big Head Mode"
msgstr "大头模式"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\BigHeadMode.cpp:169
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\BigHeadMode.cpp:182
msgid "Head size scales with style"
msgstr "玩家头部模型大小随风格评级变化"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\BigHeadMode.cpp:171
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\BigHeadMode.cpp:184
msgid "Swole Mode"
msgstr "飞柱模式"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\BigHeadMode.cpp:175
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\BigHeadMode.cpp:188
msgid "Body size scales with style"
msgstr "玩家身体模型大小随风格评级变化"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Borderless.cpp:129
msgid "Borderless Window"
msgstr "无边框全屏"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Borderless.cpp:133
msgid "Only applies if in windowed. Hit Alt+Enter to toggle to windowed."
msgstr "只对窗口模式生效。按Alt + Enter切回至窗口模式。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\BpPortal.cpp:16
msgid "Open BP Portal / Red Seal"
msgstr "开启血宫出口 / 关卡红封"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\BpPortal.cpp:29
msgid "Ignore Red Seal Kill Requirements"
msgstr "无视红封"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\BpPortal.cpp:33
msgid ""
"Force the BP Portal to appear, allows you to pass Red Seals without killing "
"enemies"
msgstr "无需清怪，直接开启房间的红色清怪屏障及血宫传送门"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:377
msgid "Disable Lockon Autocorrects"
msgstr "禁用镜头锁定修正"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:381
msgid ""
"Attempts to stop the camera spinning behind Dante when enemies are more than "
"like 2ft away"
msgstr "防止镜头因为角色后面两英尺外的敌人转动"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:383
msgid "Disable Attack Corrects"
msgstr "禁用镜头攻击修正"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:387
msgid ""
"Attempts to stop the camera rotating when the player attacks towards the "
"camera, intended for comparison purposes"
msgstr "防止玩家向相机攻击时视角自动旋转，供对比用"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:389
msgid "Disable Last Enemy Zoom"
msgstr "禁用唯一敌人镜头拉近"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:394
msgid ""
"Disable the zoom-in that happens when you're fighting the last enemy of a "
"room"
msgstr "禁用和场上最后一个敌人战斗时镜头拉近（锁定时）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:396
msgid "Force Last Enemy Zoom"
msgstr "强制唯一敌人镜头拉近"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:402
msgid "Side Reset"
msgstr "侧边视角回正（左侧）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:404
msgid "When pressing camera reset, the camera will be set to the player's left"
msgstr "按下视角回正时，镜头将会归至玩家左侧"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:407
msgid "Right Side Reset"
msgstr "右侧视角回正"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:409
msgid "Set the camera to the right instead"
msgstr "镜头将会归至玩家右侧"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:414
msgid "Increased Sensitivity"
msgstr "提高镜头灵敏度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:416
msgid "Increases the camera rotation speed"
msgstr "提高镜头旋转速度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:418
msgid "Camera Lookdown"
msgstr "镜头俯视"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:422
msgid "When above the locked on enemy the camera will look down"
msgstr "当锁定处于下方的敌人时，镜头将会变为俯视"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:425
msgid "Enable Camera Settings And Hotkeys"
msgstr "启用镜头设定及热键"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:428
msgid "Camera Settings"
msgstr "镜头设定"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:431
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:433
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:435
msgid "Distance (Lockon)"
msgstr "距离（锁定）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:437
msgid "Angle"
msgstr "角度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:439
msgid "Angle (Lockon) "
msgstr "角度（锁定）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:441
msgid "FOV"
msgstr "视距"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:443
msgid "FOV (In Battle)"
msgstr "视距（战斗中）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:445
msgid "Pause Camera##Pause Camera Checkbox"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:448
msgid "Reset Camera Variables"
msgstr "重置镜头参数"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:523
msgid "Pause Camera"
msgstr "冻结相机"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:524
msgid "Pan Camera Down"
msgstr "向下平移相机"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:525
msgid "Tilt Camera Down"
msgstr "向下倾斜相机"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:526
msgid "Dolly Camera In"
msgstr "拉近相机"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:527
msgid "Zoom Camera In"
msgstr "放大相机镜头"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:528
msgid "Reset Camera"
msgstr "重置相机"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:529
msgid "Zoom Camera Out"
msgstr "缩小相机镜头"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:530
msgid "Pan Camera Up"
msgstr "向上平移相机"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:531
msgid "Tilt Camera Up"
msgstr "向下倾斜相机"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CameraSettings.cpp:532
msgid "Dolly Camera Out"
msgstr "拉远相机"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CharacterSwap.cpp:83
msgid "Character Select in any mission"
msgstr "任意关卡选择人物"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CharacterSwap.cpp:87
msgid "Does not work for M1"
msgstr "M1不管用"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CharacterSwap.cpp:89
msgid "Prefer Dante"
msgstr "偏好但丁"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CharacterSwap.cpp:93
msgid ""
"On character select screens where both characters are selectable, prefer "
"Dante to Nero"
msgstr "在两人都可选的关卡中优先调出但丁"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ChargeChecker.cpp:104
msgid "Fast Round Trip Charge"
msgstr "快速丢剑蓄力"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ChargeChecker.cpp:106
msgid "Half the charge time on Round Trip"
msgstr "使丢剑所需蓄力时间减半"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ChargeChecker.cpp:109
msgid "Fast Blue Rose Charge"
msgstr "快速蓄枪"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ChargeChecker.cpp:111
msgid "Half the charge time on Blue Rose"
msgstr "使蓄枪所需时间减半"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CharSwitcher.cpp:732
msgid "Character Switcher"
msgstr "即时切人"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CharSwitcher.cpp:736
msgid ""
"Enable before loading into a stage\n"
"This has a few unintentional side effects.\n"
"All the time this cheat is ticked,\n"
"- Lock on is a little less accurate\n"
"- Style drains twice as fast\n"
msgstr ""
"需在进入关卡前启用\n"
"具有一些副作用\n"
"- 锁定会稍微不正确\n"
"- 风格评级以两倍速度掉落\n"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CharSwitcher.cpp:744
msgid "Input 1"
msgstr "绑定键 1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CharSwitcher.cpp:757
msgid "Set a button combo to trigger the switch"
msgstr "设定组合键来触发切人（同时按下两个绑定键）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CharSwitcher.cpp:758
msgid "Input 2"
msgstr "绑定键 2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CharSwitcher.cpp:772
msgid "Inertia carryover"
msgstr "惯性保留"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CharSwitcher.cpp:776
msgid "Enable inertia carryover on switching"
msgstr "切人时保留当前惯性"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CrossGunCharge.cpp:21
msgid "Cross Gun Charge"
msgstr "枪械蓄力保留"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CrossGunCharge.cpp:25
msgid "Changing gun doesn't empty your charge"
msgstr "切枪不会清空蓄力效果"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CustomModelFix.cpp:54
msgid "Custom Nero Model Fix"
msgstr "尼禄自定模型修复"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CustomModelFix.cpp:56
msgid "Remove exploding shadows on Nero mods"
msgstr "修复尼禄模型mod的阴影光照"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CustomModelFix.cpp:58
msgid "Custom Dante Model Fix"
msgstr "尼禄自定模型修复"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CustomModelFix.cpp:60
msgid "Remove exploding shadows on Dante mods"
msgstr "修复但丁模型mod的阴影光照"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CustomProjectile.cpp:363
msgid "Requires \"HDD File Priority\" at the top of the Debug page"
msgstr "需启用\"调试\"选项卡顶部的\"优先加载硬盘文件\"修改项"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CutscenePause.cpp:29
msgid "Pause Cutscenes"
msgstr "暂停过场动画"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CutscenePause.cpp:33
msgid "The hotkey is PAUSE BREAK by default"
msgstr "默认热键为Pause键"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CutscenePause.cpp:40
msgid "Cutscene Progress"
msgstr "动画进度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CutscenePause.cpp:42
msgid "This doesn't seem to like time being reversed"
msgstr "动画似乎不喜欢自己被倒放"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CutscenePause.cpp:54
msgid "Pause Cutscene"
msgstr "暂停过场动画"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CutsceneSkip.cpp:28
msgid "Skip Mission Intros"
msgstr "跳过关卡开场动画"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\CutsceneSkip.cpp:32
msgid "Skip Mission Outros"
msgstr "跳过关卡结束动画"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DanteJdc.cpp:553
msgid "Download Judgement Cut Files"
msgstr "下载次元斩文件"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DanteJdc.cpp:557
msgid ""
"Clicking this button will open https://github.com/muhopensores/dmc4_hook/"
"releases\n"
"From here you can download optional files for mods that require them, found "
"in the Assets section of each dmc4_hook release\n"
"Once you've downloadeded and installed these files (I recommend using Fluffy "
"Mod Manager), restart the game and tick \"HDD File Priority\" in the Debug "
"tab before you load into a stage\n"
"This mod gives Dante Judgement Cut"
msgstr ""
"点击这个按钮会打开此网址：https://github.com/muhopensores/dmc4_hook/"
"releases\n"
"您可以从这里下载修改项所需的文件，可以在每个dmc4_hook版本发布的Assets部分找"
"到\n"
"下载完毕后安装这些文件（推荐使用Fluffy Mod Manager）然后重启游戏，在进入关卡"
"前启用\"调试\"选项卡顶部的\"优先加载硬盘文件\"修改项\n"
"这个修改项让但丁可以用出次元斩"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DanteJdc.cpp:564
msgid "Judgement Cut"
msgstr "次元斩"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DanteJdc.cpp:567
msgid ""
"Activate judgement cut when performing Yamato aerial rave with lock-"
"on.Perform normal inertia-less Yamato rave on lock-off\n"
"Requires \"HDD File Priority\" at the top of the Debug page"
msgstr ""
"带锁定的阎魔空削 1 将会释放次元斩。不带锁定则仍然是原本的无惯性阎魔空削。\n"
"需启用\"调试\"选项卡顶部的\"优先加载硬盘文件\"修改项"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DanteJdc.cpp:572
msgid "Lock-on + back input"
msgstr "锁后指令"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DanteJdc.cpp:574
msgid "Bind jdc activation to lock-on + back"
msgstr "绑定指令为锁定+后+风格"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DanteJdc.cpp:575
msgid "Inertia enable"
msgstr "启用惯性"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DebugCam.cpp:287
msgid "Free Camera"
msgstr "自由镜头"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DebugCam.cpp:302
msgid "Gameplay Cam"
msgstr "默认相机"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DebugCam.cpp:305
#, c-format
msgid "Extra Cam %i"
msgstr "额外相机 %i"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DebugCam.cpp:341
msgid "Toggle Gameplay Cam"
msgstr "启用默认相机"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DebugCam.cpp:344
msgid "Mouse Controls"
msgstr "鼠标控制"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DebugCam.cpp:346
msgid "Keyboard Controls"
msgstr "键盘控制"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DebugCam.cpp:348
msgid ""
"Controls are:\n"
"W, A, S, D = movement\n"
"Arrow keys = Pitch & Yaw\n"
"Space & Ctrl = Up & Down\n"
"Q & E = roll\n"
"Shift = speed modifier\n"
msgstr ""
"控制按键如下：\n"
"W, A, S, D = 移动视角\n"
"Arrow keys = 转动视角\n"
"Space & Ctrl = 上移相机 & 下移相机\n"
"Q & E = 旋转相机\n"
"Shift = 加速操控相机\n"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DebugCam.cpp:349
msgid "Gamepad Controls"
msgstr "手柄控制"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DebugCam.cpp:351
msgid "This option applies when selecting a new splitscreen"
msgstr "这个选项在选择一个新的分屏时生效"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DebugCam.cpp:353
msgid "Camera Speed"
msgstr "相机操控速度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DebugCam.cpp:354
msgid "Camera Modifier Speed"
msgstr "相机加速操控速度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DifficultySelect.cpp:360
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySlotting.cpp:46
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DifficultySelect.cpp:361
msgid "Dante Must Die"
msgstr "但丁必死"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DifficultySelect.cpp:362
msgid "God Must Die"
msgstr "上帝必死"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DifficultySelect.cpp:368
msgid "Difficulty ##Game Mode Combo"
msgstr "难度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DifficultySelect.cpp:383
msgid ""
"This is a modded difficulty originally from SpoilerAL that makes 49 changes "
"per difficulty. It seems to edit damage values and allow (faster than "
"normal) enemy DT but also disables a lot of enemy attacks"
msgstr ""
"这是一个最初使用 SpoilerAL 的修改难度，每个难度有 49 个变化。它似乎编辑了伤害"
"值并允许敌人魔化（比正常速度更快），但也会禁用敌人的许多攻击"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DisableCameraEvents.cpp:74
msgid "Disable Camera Events"
msgstr "禁用相机事件"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DisableChimeraBlades.cpp:34
msgid "Disable Chimera Blades"
msgstr "禁用种子剑刃"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DisableChimeraBlades.cpp:36
msgid "Stop the blades on chimera infected enemies from attacking"
msgstr "防止种子寄生布袋 / 蜥蜴后剑刃攻击"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DisableDarkslayer.cpp:47
msgid "Disable Darkslayer Inputs"
msgstr "禁用切入暗黑杀手"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DisableDarkslayer.cpp:55
msgid "Trickster"
msgstr "骗术师"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DisableDarkslayer.cpp:60
msgid "Gunslinger"
msgstr "枪神"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DisableDarkslayer.cpp:65
msgid "Sword Master"
msgstr "剑圣"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DisableDarkslayer.cpp:70
msgid "Royal Guard"
msgstr "皇家守卫"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DisableDTStinger.cpp:18
msgid "Disable DT Stinger"
msgstr "禁用魔人突刺"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DisableKeyboard.cpp:44
msgid "Disable Keyboard Inputs"
msgstr "禁用键盘输入"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DisableKeyboard.cpp:51
msgid "Always Disable Keyboard Input"
msgstr "禁用键盘输入"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DisableKeyboard.cpp:53
msgid ""
"Disable keyboard inputs throughout DMC4\n"
"Useful when using \"Background Input\""
msgstr ""
"禁止游戏接收键盘输入\n"
"启用\"后台输入\"修改项时很有用"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DisableKeyboard.cpp:56
msgid "Trainer Disables Keyboard Input"
msgstr "开启菜单时禁用键盘操作"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DisableKeyboard.cpp:58
msgid "Disable keyboard inputs when opening the trainer"
msgstr "开启修改器菜单时禁止游戏接收键盘输入"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DmdBloodyPalace.cpp:20
msgid "BP DMD HP + DT"
msgstr "血宫最高血量及魔化"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DmdBloodyPalace.cpp:24
msgid ""
"Up enemy defence to DMD levels and enable enemy DT without adding DMD AI.\n"
"Enemies will take longer to DT than with the SpoilerAL difficulty.\n"
"Applied when starting BP"
msgstr ""
"使血宫敌人具有DMD等级防御值，并且会魔化，但没有DMD等级的AI\n"
"敌人魔化会比SpoilerAL难度更慢\n"
"进入血宫时生效"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DmdLevelAi.cpp:22
msgid "DMD AI"
msgstr "最高智能"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DmdLevelAi.cpp:26
msgid ""
"Apply DMD AI to enemies without changing their defence or giving them DT.\n"
"Applied when an enemy spawns"
msgstr ""
"使敌人具有DMD等级AI，而不改变防御值或允许它们魔化\n"
"敌人生成时生效"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DoubleTapDarkslayer.cpp:165
msgid "Double Tap Darkslayer"
msgstr "双击暗黑杀手"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DoubleTapDarkslayer.cpp:167
msgid "Darkslayer is accessed by quickly pressing one style twice"
msgstr "快速双击切换风格键切入黑暗杀手风格"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DoubleTapDarkslayer.cpp:171
msgid "Double Tap Timer"
msgstr "双击计时器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DtEnemiesDontStun.cpp:20
msgid "DT Enemies Don't Stun"
msgstr "魔化敌人无视硬直"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DtEnemiesDontStun.cpp:24
msgid "Stop enemies from receiving stun from most attacks"
msgstr "使敌人不会因大部分攻击硬直"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DtKnuckle.cpp:819
msgid "Download Guardian Devil Files"
msgstr "下载替身攻击文件"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DtKnuckle.cpp:823
msgid ""
"Clicking this button will open https://github.com/muhopensores/dmc4_hook/"
"releases\n"
"From here you can download optional files for mods that require them, found "
"in the Assets section of each dmc4_hook release\n"
"Once you've downloadeded and installed these files (I recommend using Fluffy "
"Mod Manager), restart the game and tick \"HDD File Priority\" in the Debug "
"tab before you load into a stage\n"
"This mod lets you trigger an attack from Nero's Stand when you input the "
"selected button"
msgstr ""
"点击这个按钮会打开此网址：https://github.com/muhopensores/dmc4_hook/"
"releases\n"
"您可以从这里下载修改项所需的文件，可以在每个dmc4_hook版本发布的Assets部分找"
"到\n"
"下载完毕后安装这些文件（推荐使用Fluffy Mod Manager）然后重启游戏，在进入关卡"
"前启用\"调试\"选项卡顶部的\"优先加载硬盘文件\"修改项\n"
"这个修改项允许您在按下绑定键时令尼禄释放替身攻击"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DtKnuckle.cpp:830
msgid "Guardian Devil"
msgstr "替身攻击"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DtKnuckle.cpp:834
msgid ""
"Triggers a stand attack when you input the selected button.\n"
"Lockon+forward/back for other attacks"
msgstr ""
"当您按下绑定键时尼禄会释放替身攻击\n"
"锁定+后/前+绑定键可用出其他攻击"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\DtKnuckle.cpp:838
msgid "Guardian Input"
msgstr "替身攻击绑定键"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EasyJc.cpp:39
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EasyJc.cpp:44
msgid "Easy Enemy Step"
msgstr "扩大JC踩点"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EasyJc.cpp:41
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EasyJc.cpp:46
#, c-format
msgid "50%% bigger Enemy Step hitspheres"
msgstr "使敌人的JC踩点扩大50%%"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EffectColours.cpp:40
msgid "Custom Effect Colours"
msgstr "自定义特效颜色"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EffectColours.cpp:42
msgid ""
"I haven't figured this out yet, right now it just edits any effect that "
"contains \"2_17\" in the name"
msgstr "我还没整明白，现在只对名称中含有\"2_17\"的特效有效"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EffectColours.cpp:46
msgid "Colours"
msgstr "颜色"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyAttackOffScreen.cpp:19
msgid "Enemies Attack Offscreen"
msgstr "允许敌人屏外攻击"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyAttackOffScreen.cpp:23
msgid "Allow enemies to attack even if they're not currently in camera view"
msgstr "即使敌人不在屏幕内也允许它们攻击"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyDT.cpp:30
msgid "Enemies Don't DT"
msgstr "禁用敌人魔化"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyDT.cpp:36
msgid "Disable enemy Devil Trigger"
msgstr "禁用敌人的魔化"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyDT.cpp:38
msgid "Enemies DT Instantly"
msgstr "敌人瞬间魔化"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyDT.cpp:44
msgid "If available, enemies will Devil Trigger instantly"
msgstr "如果敌人可以魔化，则它们会瞬间魔化"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:242
msgid "Replace Scarecrow (Leg) with:"
msgstr "将脚布袋替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:243
msgid "Replace Scarecrow (Arm) with:"
msgstr "将手布袋替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:244
msgid "Replace Mega Scarecrow with:"
msgstr "将大布袋替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:245
msgid "Replace Bianco Angelo with:"
msgstr "将银骑士替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:246
msgid "Replace Alto Angelo with:"
msgstr "将金骑士替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:247
msgid "Replace Mephisto with:"
msgstr "将小死神替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:248
msgid "Replace Faust with:"
msgstr "将大死神替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:249
msgid "Replace Frost with:"
msgstr "将冰刃替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:250
msgid "Replace Assault with:"
msgstr "将蜥蜴替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:251
msgid "Replace Blitz with:"
msgstr "将雷兽替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:252
msgid "Replace Chimera Seed with:"
msgstr "将种子替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:253
msgid "Replace Basilisk with:"
msgstr "将火狗替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:254
msgid "Replace Berial with:"
msgstr "将火牛替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:255
msgid "Replace Bael with:"
msgstr "将蛤蟆替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:256
msgid "Replace Echidna with:"
msgstr "将花蛇替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:257
msgid "Replace Credo with:"
msgstr "将克雷多替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:258
msgid "Replace Agnus with:"
msgstr "将苍蝇替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:259
msgid "Replace Sanctus with:"
msgstr "将教皇替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:260
msgid "Replace Sanctus Diabolica with:"
msgstr "将腐化教皇替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:261
msgid "Replace Kyrie with:"
msgstr "将姬莉叶替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:262
msgid "Replace Dante with:"
msgstr "将但丁替换为："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:266
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:89
msgid "Scarecrow (Leg)"
msgstr "脚布袋"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:267
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:90
msgid "Scarecrow (Arm)"
msgstr "手布袋"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:268
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:91
msgid "Mega Scarecrow"
msgstr "大布袋"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:269
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:92
msgid "Bianco Angelo"
msgstr "银骑士"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:270
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:93
msgid "Alto Angelo"
msgstr "金骑士"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:271
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:94
msgid "Mephisto"
msgstr "小死神"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:272
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:95
msgid "Faust"
msgstr "大死神"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:273
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:96
msgid "Frost"
msgstr "冰刃"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:274
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:97
msgid "Assault"
msgstr "蜥蜴"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:275
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:98
msgid "Blitz"
msgstr "雷兽"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:276
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:99
msgid "Chimera Seed"
msgstr "种子"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:277
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:102
msgid "Basilisk"
msgstr "火狗"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:283
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:108
msgid "Sanctus"
msgstr "教皇"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:284
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:109
msgid "Sanctus Diabolica"
msgstr "腐化教皇"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:285
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:110
msgid "Kyrie"
msgstr "姬莉叶"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:353
msgid "Reset Enemy Replacements:"
msgstr "重置敌人替换："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyReplace.cpp:355
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySlotting.cpp:49
msgid "Slot Limit"
msgstr "攻击敌人数上限"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySlotting.cpp:56
msgid ""
"Set how many enemies can attack at the same time.\n"
"After selecting Default, the original value will only be restored after "
"entering a new fight"
msgstr ""
"定义同一时间攻击的敌人数量上限\n"
"即使选择默认，初始值也只会在进入新战斗时生效"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:100
msgid "Cutlass"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:101
msgid "Gladius"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:106
msgid "Angelo Credo"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:107
msgid "Angelo Agnus"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:423
msgid "Spawn Scarecrow Leg"
msgstr "生成脚布袋"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:424
msgid "Spawn Scarecrow Arm"
msgstr "生成手布袋"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:425
msgid "Spawn Mega"
msgstr "生成大布袋"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:426
msgid "Spawn Bianco"
msgstr "生成银骑士"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:427
msgid "Spawn Alto"
msgstr "生成金骑士"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:428
msgid "Spawn Mephisto"
msgstr "生成小死神"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:429
msgid "Spawn Faust"
msgstr "生成大死神"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:430
msgid "Spawn Frost"
msgstr "生成冰刃"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:431
msgid "Spawn Assault"
msgstr "生成蜥蜴"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:432
msgid "Spawn Blitz"
msgstr "生成雷兽"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:433
msgid "Spawn Chimera"
msgstr "生成种子"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:434
msgid "Spawn Basilisk"
msgstr "生成火狗"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:522
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:528
msgid "[DEBUG] Custom Spawn Addr"
msgstr "[调试] 自定义刷怪地址"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemySpawn.cpp:530
msgid "Spawn"
msgstr "生成"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyStepDisplay.cpp:121
msgid "Is enemy step possible?"
msgstr "是否能JC？"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyStepDisplay.cpp:125
msgid ""
"Is enemy step enabled?\n"
"(Nero's Buster moves and possibly other things disable enemy step)"
msgstr ""
"是否允许JC？\n"
"（尼禄的投技动作和别的某些动作会禁用JC）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyStepDisplay.cpp:129
msgid "Is player grounded?"
msgstr "玩家是否落地？"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyStepDisplay.cpp:132
msgid "Enemy step was possible for this number of 60fps frames"
msgstr "共有多少帧可以JC（60帧/秒）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyStepDisplay.cpp:135
msgid "Jump Cooldown"
msgstr "跳跃及JC冷却"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyStepDisplay.cpp:152
msgid "Enemy Step Display"
msgstr "JC显示"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyStepDisplay.cpp:154
msgid "See if it was possible to enemy step in that combo after all"
msgstr "用来检查您的连段中能否JC"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyStepDisplay.cpp:157
msgid "Show Extra Info"
msgstr "显示额外信息"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:187
msgid "Save Enemy Stats"
msgstr "保存敌人状态"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:188
msgid "Apply Enemy Stats"
msgstr "应用敌人状态"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:189
msgid "Save Boss Stats"
msgstr "保存Boss状态"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:190
msgid "Apply Boss Stats"
msgstr "应用Boss状态"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:285
msgid "[OLD] Display Enemy Stats"
msgstr "[旧版] 显示敌人状态"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:287
msgid "[DEBUG] Flying Spheres"
msgstr "[调试] 飞行球体"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:289
msgid ""
"Sphere in the middle is clickable!\n"
"These are random sizes for proof of concept"
msgstr ""
"中间的球体可以点击！\n"
"这些球是随机大小的，为了给开发组内讲解概念"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:290
msgid "[DEBUG] Flying Ad"
msgstr "[测试] 悬浮水印"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:292
msgid "Makes the UI flicker :("
msgstr "会导致UI闪烁:("

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:309
msgid "Save State"
msgstr "保存状态"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:313
msgid ""
"Affects you and the enemy you have selected on this page\n"
"Hotkey is HOME by default"
msgstr ""
"影响您在此页面选择的玩家和敌人\n"
"默认热键是HOME键"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:315
msgid "Load State"
msgstr "加载状态"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:319
msgid ""
"Affects you and the enemy you have selected on this page\n"
"Hotkey is END by default"
msgstr ""
"影响您在此页面选择的玩家和敌人\n"
"默认热键是END键"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:326
msgid "Enemy Count"
msgstr "敌人数量"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:328
msgid "Enemy Select"
msgstr "敌人选择"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:329
msgid "Find Locked On Enemy In List"
msgstr "在列表里寻找锁定的敌人"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:345
msgid "HP##2"
msgstr "血量##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:346
msgid "Max HP##2"
msgstr "血量上限##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:347
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:987
msgid "Previous Hit Dealt"
msgstr "上一次攻击的血量消耗"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:348
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:988
msgid "Stun 1##2"
msgstr "硬直1##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:349
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:989
msgid "Stun 2##2"
msgstr "硬直2##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:350
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:990
msgid "Stun 3##2"
msgstr "硬直3##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:351
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:991
msgid "Stun 4##2"
msgstr "硬直4##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:352
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:992
msgid "Stun 5##2"
msgstr "硬直5##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:353
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:993
msgid "Displacement 1##2"
msgstr "位移1##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:354
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:994
msgid "Displacement 2##2"
msgstr "位移2##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:355
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:995
msgid "Displacement 3##2"
msgstr "位移3##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:356
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:996
msgid "Displacement 4##2"
msgstr "位移4##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:357
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:997
msgid "Displacement 5##2"
msgstr "位移5##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:358
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:998
msgid "Unknown 1##2"
msgstr "未知1##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:359
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:999
msgid "Unknown 2##2"
msgstr "未知2##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:360
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1000
msgid "Unknown 3##2"
msgstr "未知3##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:361
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1001
msgid "Unknown 4##2"
msgstr "未知4##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:362
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1002
msgid "Unknown 5##2"
msgstr "未知5##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:363
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1003
msgid "Unknown 6##2"
msgstr "未知6##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:364
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1004
msgid "Unknown 7##2"
msgstr "未知7##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:365
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1005
msgid "Unknown 8##2"
msgstr "未知8##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:367
msgid "XYZ Position##2"
msgstr "XYZ位置##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:368
msgid "XYZ Rotation##2"
msgstr "XYZ旋转##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:369
msgid "XYZ Velocity##2"
msgstr "XYZ速度##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:370
msgid "XYZ Scale##2"
msgstr "XYZ缩放##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:371
msgid "Move ID##2"
msgstr "动作ID##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:372
msgid "Move ID 2##2"
msgstr "动作ID2##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:373
msgid "Move Part##2"
msgstr "动作部分##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:374
msgid "Grounded##2"
msgstr "是否落地##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:375
msgid "Animation Frame##2"
msgstr "动画帧##2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:376
msgid "Saved Info"
msgstr "已保存的详情"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:377
msgid "Enemy Move ID"
msgstr "敌人动作ID"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:378
msgid "Enemy Move ID 2"
msgstr "敌人动作ID2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:379
msgid "Enemy Position"
msgstr "敌人位置"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:380
msgid "Enemy Rotation"
msgstr "敌人旋转"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:381
msgid "Enemy Velocity"
msgstr "敌人速度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:382
msgid "Enemy Grounded"
msgstr "敌人是否落地"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:388
msgid "Enable Save/Load hotkeys"
msgstr "启用保存/加载热键"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\EnemyTracker.cpp:390
msgid ""
"Assuming default hotkeys,\n"
"Home+End will save and load enemy attacks\n"
"Page Up+Page Down will save and load boss attacks"
msgstr ""
"以默认热键举例\n"
"HOME键＋END键会保存并加载敌人的攻击\n"
"PgUp＋PgDown会保存并加载BOSS的攻击"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ExceedDisplay.cpp:82
msgid ""
"This slider shows how long before the exceed window started you pressed the "
"exceed button. This is calculated by dmc4_hook"
msgstr "此滑块显示您提前红刀点多少按下红刀键"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ExceedDisplay.cpp:85
msgid ""
"This slider shows a snapshot of what the exceed timer read when the exceed "
"button was pressed"
msgstr "此滑块显示红刀计时器的快照"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ExceedDisplay.cpp:88
msgid "This slider shows the exceed timer in realtime"
msgstr "此滑块实时显示红刀计时器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ExceedDisplay.cpp:95
msgid "Exceed Display"
msgstr "红刀显示"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ExceedDisplay.cpp:97
msgid "WIP, will be neater when more understood"
msgstr "未完成，当我了解后会使信息更整洁"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ExceedLimiter.cpp:30
msgid "Exceed Limiter"
msgstr "红刀限制"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ExceedLimiter.cpp:32
msgid "Attacks only use one bar of exceed if holding the exceed button"
msgstr "按住红刀键时，方向技只会消耗一层红刀"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FasterFastDrive.cpp:22
msgid "Fast Quick Drive"
msgstr "直出快速剑气"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FasterFastDrive.cpp:26
msgid "Quick Drive skips the initial slash"
msgstr "使快速剑气跳过第一刀平砍"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FasterFastDrive.cpp:29
msgid "Easy Quick Drive"
msgstr "简易快速剑气"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FasterFastDrive.cpp:31
msgid "Prop is cancellable into quick drive until frame 7"
msgstr "转剑的前7帧可以被快速剑气取消"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FastPandora.cpp:98
msgid "Fast Pandora"
msgstr "快速潘多拉"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FastPandora.cpp:102
msgid "Cycle to grounded Pandora moves in DT speed outside of DT"
msgstr "使魔化的摇炮简化常驻"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FastPandora.cpp:104
msgid "Fast Gunship"
msgstr "快速炮艇"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FastPandora.cpp:106
msgid "Significantly speed up Argument startup and recovery"
msgstr "显著提升炮艇启动速度和收起速度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FastRoundTrip.cpp:36
msgid "Fast Round Trip"
msgstr "快速丢剑"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FastRoundTrip.cpp:38
msgid "Round Trip throw animation starts at frame 80"
msgstr "加快丢剑出手动作，会在第80帧开始出手"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FastSprint.cpp:40
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FastSprint.cpp:45
msgid "Fast Sprint"
msgstr "快速疾跑"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FastSprint.cpp:42
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FastSprint.cpp:47
msgid "Go from Run to Speed faster, even if you're in battle"
msgstr "快速触发疾跑，同时允许战斗中疾跑"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FastStart.cpp:123
msgid "Fast Game Load"
msgstr "快速读取游戏"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FastStart.cpp:125
msgid "The game will skip all opening screens and load the first save slot"
msgstr "游戏会跳过启动界面并且加载一号存档"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FastStart.cpp:127
msgid "Fast Menu Fades"
msgstr "快速菜单淡出"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FastStart.cpp:129
msgid "Skip the fades between some menus"
msgstr "跳过一些菜单的淡出"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FastStart.cpp:131
msgid "Fast BP Fade"
msgstr "快速血宫淡出"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FastStart.cpp:135
msgid "Skips the BP load fade"
msgstr "跳过血宫加载淡出"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FireworksTweaks.cpp:62
msgid "Fireworks Tweaks"
msgstr "枪花修改"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FireworksTweaks.cpp:64
msgid ""
"Edit the start frame, cancel frame and cancel properties of grounded "
"Fireworks"
msgstr "修改地面枪花的开始帧、取消帧和取消属性"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:339
msgid "Base Addr"
msgstr "基础地址"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:340
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:406
msgid "Position##EnemyFly"
msgstr "位置##EnemyFly"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:341
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:412
msgid "Rotation##EnemyFly"
msgstr "旋转##EnemyFly"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:342
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:409
msgid "Velocity##EnemyFly"
msgstr "速度##EnemyFly"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:343
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:410
msgid "Scale##EnemyFly"
msgstr "缩放##EnemyFly"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:345
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:413
msgid "Anim ID##EnemyFly"
msgstr "动画ID##EnemyFly"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:346
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:414
msgid "Move Part##EnemyFly"
msgstr "动作部分##EnemyFly"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:347
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:415
msgid "Animation Frame##EnemyFly"
msgstr "动画帧##EnemyFly"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:348
msgid "Team##EnemyFly"
msgstr "队伍##EnemyFly"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:349
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:416
msgid "ID##EnemyFly"
msgstr "ID##EnemyFly"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:350
msgid "Number##EnemyFly"
msgstr "数字##EnemyFly"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:405
msgid "Base Addr##EnemyFly"
msgstr "基础地址##EnemyFly"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:407
msgid "InertiaXZ##EnemyFly"
msgstr "XZ惯性##EnemyFly"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:408
msgid "InertiaY##EnemyFly"
msgstr "Y惯性##EnemyFly"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:421
msgid "melee+gun"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:422
msgid "melee"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:423
msgid "norm2"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:424
msgid "directional"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:425
msgid "jump"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:426
msgid "taunt"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:427
msgid "gun"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:428
msgid "all"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:446
msgid "Flying Stats"
msgstr "漂浮状态"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:448
msgid "Render ImGui stats on entities"
msgstr "在实体上渲染ImGui状态"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:451
msgid "Display Enemy Stats"
msgstr "显示敌人状态"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:452
msgid "Display Player Stats"
msgstr "显示玩家状态"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:454
msgid "Display HP"
msgstr "显示血量"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:455
msgid "Display Damage Taken"
msgstr "显示受伤害量"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:456
msgid "Display Damage Resist"
msgstr "显示被免疫的伤害"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:459
msgid "Display DT Timer"
msgstr "显示魔化计时器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:460
msgid "Display Stun"
msgstr "显示硬直"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:461
msgid "Display Displacement"
msgstr "显示位移"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:462
msgid "Display Move ID"
msgstr "显示动作ID"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:463
msgid "Display Mechanics"
msgstr "显示敌人特殊机制数值"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:464
msgid "Display Debug Info"
msgstr "显示调试详情"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:465
msgid "Display Collision Info"
msgstr "显示碰撞详情"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FlyingStats.cpp:466
msgid "Display Cancels"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ForceLucifer.cpp:49
msgid "Force Lucifer"
msgstr "路西法常驻"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ForceLucifer.cpp:51
msgid "Forcing Lucifer means never forcefully despawning rose"
msgstr ""
"使路西法常驻装备（仍可以正常切武器）\n"
"目的是可以在空玫瑰状态中切武器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FpsLimit.cpp:33
msgid "Override FPS Limit"
msgstr "覆写FPS限制"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FpsLimit.cpp:35
msgid ""
"If your FPS is set to unlocked, this will allow you to change the cap. Some "
"things work differently at certain framerates"
msgstr ""
"如果您的帧数设置为无上限，此修改项允许您修改帧数上限。一些行为会在某些帧数成"
"功实行"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FpsLimit.cpp:39
msgid "FPS Limit"
msgstr "帧数上限"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FreeJc.cpp:79
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FreeJc.cpp:86
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FreeJc.cpp:91
msgid "Free Enemy Step"
msgstr "自由JC"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FreeJc.cpp:83
msgid ""
"Enemy Step anywhere (this enables/disables the cheat for both characters)"
msgstr "在任意地方JC（所有角色都会应用）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FreeJc.cpp:88
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FreeJc.cpp:93
msgid "Enemy Step anywhere"
msgstr "在任意地方JC"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FreezeEnemies.cpp:43
msgid "Freeze Enemies"
msgstr "冻结敌人"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FreezeEnemies.cpp:47
msgid "Freeze enemies in place, even if they're midair."
msgstr "把敌人冻结在原地，即使他们处于空中。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FrenziedBossAI.cpp:44
msgid "Frenzied Boss AI"
msgstr "Boss 暴走"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FrenziedBossAI.cpp:48
msgid "Force bosses to use the AI they usually use when low HP"
msgstr "强制Boss使用低血量AI"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FrostsDontJump.cpp:25
msgid "No DTless Frost Escape"
msgstr "防止未魔化冰刃脱离"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\FrostsDontJump.cpp:29
msgid "Disable Frosts jumping out of combos until they DT"
msgstr "禁用冰刃受击脱离直到其魔化"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\GhostWalls.cpp:40
msgid "Mephisto/Faust Collision"
msgstr "大小死神不穿墙"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\GhostWalls.cpp:42
msgid "Mephisto and Faust get caught on stage collision"
msgstr "大小死神会被地形阻挡"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\GroundedGunCancels.cpp:35
msgid "Grounded Gun Cancels"
msgstr "地面枪械取消"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\GroundedGunCancels.cpp:39
msgid ""
"Grounded gun attacks can cancel more moves\n"
"Currently affects E&I basic shot, Coyote basic shot, Backslide, Gun Stinger, "
"Fireworks, Epidemic"
msgstr ""
"使地面枪械攻击取消可以取消更多动作\n"
"目前会影响双枪，散弹，普通射击，散弹后射，枪刺，枪花潘多拉第一形态弩炮"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\GuardSteer.cpp:82
msgid "Guardsteer"
msgstr "RG漂移"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\GuardSteer.cpp:84
msgid ""
"See your body into the moonlight\n"
"Even if I try to cancel\n"
"All the pictures into the mind\n"
"There's a flashing in my eyes"
msgstr ""
"逮虾户！\n"
"您可以用RG来操控由\"可选取消\"修改项产生的地面漂移惯性"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\GuardTimer.cpp:81
msgid "Royal Guard Timing Display"
msgstr "RG点显示"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\GuardTimer.cpp:83
msgid "See how early or late your guards were"
msgstr "可以查看您RG得过早或过晚"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\GuardTimer.cpp:124
msgid ""
"0.0, the middle, is when damage was applied\n"
"The marker location is your block timing relative to that damage application"
msgstr ""
"0.0，中间，是受击点\n"
"记号位置是您RG点相对于受击点的时间"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\GuardTimer.cpp:138
msgid ""
"This is the perfect block window\n"
"Anything above this number to below or equal 0 is a perfect block / release\n"
"At 60fps with no turbo and no DT you must guard under 5 frames."
msgstr ""
"这是完美格挡窗口\n"
"此数字少于等于0视为完美格挡/一闪\n"
"60FPS下无加速无魔化您必须在5帧内格挡。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\GunStingerDistance.cpp:39
msgid "Gun Stinger 2"
msgstr "延长枪刺"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\GunStingerDistance.cpp:41
msgid "Gun Stinger covers the same distance as Stinger 2"
msgstr "延长枪刺距离，使其与大剑二级突刺距离相同"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HeightRestriction.cpp:66
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HeightRestriction.cpp:76
msgid "Height Restriction"
msgstr "去除高度限制"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HeightRestriction.cpp:70
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HeightRestriction.cpp:80
msgid ""
"By default, certain moves are locked behind a height threshold. If you're "
"below that threshold, they cannot be started. This removes that limit"
msgstr "此修改项将移除空中动作高度限制"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HeightRestriction.cpp:73
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HeightRestriction.cpp:83
msgid "Air Hike Height Restriction"
msgstr "去除二段跳高度限制"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HideHud.cpp:398
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HideHud.cpp:456
msgid "Hide All HUD"
msgstr "隐藏所有UI"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HideHud.cpp:460
msgid "Hide Timer"
msgstr "隐藏计时器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HideHud.cpp:464
msgid "Hides the BP, Secret Mission and M12 timers"
msgstr "隐藏血宫，秘密任务和M12的计时器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HideHud.cpp:466
msgid "Hide HP HUD"
msgstr "隐藏血量"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HideHud.cpp:470
msgid "Hide Orbs HUD"
msgstr "隐藏红魂"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HideHud.cpp:474
msgid "Hide Style HUD"
msgstr "隐藏评价"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HideHud.cpp:478
msgid "Style Dial Only"
msgstr "仅限风格轮盘"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HideHud.cpp:482
msgid "Hides every element of the HP HUD other than the style dial"
msgstr "隐藏风格轮盘除外的UI"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HideHud.cpp:484
msgid "Hide Map HUD"
msgstr "隐藏地图"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HideHud.cpp:488
msgid "Hide Boss HP HUD"
msgstr "隐藏Boss血量"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HideHud.cpp:492
msgid "Enable before the boss spawns"
msgstr "在Boss生成前启用"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HideHud.cpp:494
msgid "Never Hide Weapons HUD"
msgstr "永不隐藏武器UI"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HideHud.cpp:500
msgid "Disable the fade out on the weapon switch UI"
msgstr "禁用武器切换UI淡出"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HideHud.cpp:502
msgid "Always Hide Weapons HUD"
msgstr "强制隐藏武器UI"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HideHud.cpp:508
msgid "Show Style Points in BP"
msgstr "血宫显示风格点数"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HighTimeWeaponSwitch.cpp:18
msgid "High Time Weapon Switch"
msgstr "长上挑可切冷武器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HighTimeWeaponSwitch.cpp:22
msgid ""
"Changing weapons early while holding High Time will still allow you to do "
"the held variant"
msgstr "可在长按上挑时切冷武器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HpInOrbsDisplay.cpp:40
msgid "Enemy HP Red Orb Display"
msgstr "红魂显血"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\HpInOrbsDisplay.cpp:42
msgid "Display the last hit enemy's HP in the Red Orb count"
msgstr "以红魂数量显示最后一个击中的敌人血量"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfAirHikes.cpp:74
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfAirHikes.cpp:77
msgid "Infinite Air Hikes"
msgstr "无限二段跳"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfAllHealth.cpp:138
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfAllHealth.cpp:154
msgid "Infinite Health (All)"
msgstr "无限血量（所有）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfAllHealth.cpp:165
msgid ""
"Disable any entity's health decreasing. By default this is hotkeyed to F1"
msgstr "所有实体锁血，默认热键为F1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfAllHealth.cpp:167
msgid "Infinite Health (Player)"
msgstr "无限血量（玩家）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfAllHealth.cpp:174
msgid "Disable the player's health decreasing"
msgstr "玩家锁血"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfAllHealth.cpp:176
msgid "Infinite Health (Enemy)"
msgstr "无限血量（敌人）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfAllHealth.cpp:183
msgid "Disable enemy's health decreasing"
msgstr "敌人锁血"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfAllHealth.cpp:190
msgid "Damage Multipliers"
msgstr "伤害倍率"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfAllHealth.cpp:194
msgid "Outgoing"
msgstr "造成伤害倍率"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfAllHealth.cpp:195
msgid "Incoming"
msgstr "受到伤害倍率"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfAllHealth.cpp:203
msgid "Must style mode"
msgstr "华丽制敌模式"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfAllHealth.cpp:205
msgid "Damage is disabled until reaching S rank"
msgstr "S评级及以上才能造成伤害"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfAllHealth.cpp:207
msgid "Might style mode"
msgstr "战斗爽模式"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfAllHealth.cpp:209
msgid ""
"Damage scales with Style\n"
"0 damage at no rank to 1.0 damage at S"
msgstr ""
"自动根据风格评级调整伤害倍率\n"
"自无评价0倍伤害至S评价1.0伤害"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfCalibur.cpp:21
msgid "Infinite Calibur"
msgstr "无限飞燕"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfDreadnaught.cpp:55
msgid "Infinite Dreadnaught"
msgstr "无限重甲"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfDreadnaught.cpp:60
msgid "Run in Dreadnaught"
msgstr "重甲奔跑"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfDT.cpp:31
msgid "Inf DT"
msgstr "无限魔人"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfDT.cpp:41
msgid "Infinite DT"
msgstr "无限魔人"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfDT.cpp:43
msgid ""
"Fill your Devil Trigger Gauge and stops it from decreasing. By default this "
"is hotkeyed to F2"
msgstr "填满魔力并锁定其数值，默认热键为F2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfFaustCloak.cpp:29
msgid "Infinite Mephisto / Faust Cloak"
msgstr "大小死神无限外衣"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfFaustCloak.cpp:33
msgid "Disable Mephisto / Faust Recloak"
msgstr "禁用大小死神外衣恢复"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfFrostHeal.cpp:31
msgid "Infinite Frost Heals"
msgstr "冰刃无限自愈"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfFrostHeal.cpp:35
msgid ""
"By default, Frosts are limited to successfully healing and rearming 5 times, "
"making some attacks awkward to see in practice"
msgstr "冰刃无限冰封次数（原本限制为五次）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfinitePinTimer.cpp:21
msgid "Infinite Pin Timer"
msgstr "针无限存留"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfiniteTime.cpp:20
msgid "Disable Timer"
msgstr "禁用计时器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfiniteTime.cpp:24
msgid ""
"Stop the BP, Secret Mission and Mission 12 timers from decreasing over time"
msgstr "停止血宫，秘密任务和M12的倒计时"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfPlayerHealth.cpp:34
msgid "Freeze Player HP To Max"
msgstr "锁定玩家血量至满槽"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfRevive.cpp:25
msgid "Infinite Revives"
msgstr "无限重生"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfRevive.cpp:29
msgid "Revive on the spot whenever you die for free"
msgstr "使您可以无耗费原地复活"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfSkyStars.cpp:19
msgid "Infinite Sky Stars"
msgstr "无限空星"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfTableHopper.cpp:19
msgid "Always Table Hopper"
msgstr "强制鬼步"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InfTrickRange.cpp:19
msgid "Infinite Trick Range"
msgstr "无限瞬移距离"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InputStates.cpp:259
msgid "Taunt Ecstasy"
msgstr "空嘲玫瑰"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InputStates.cpp:261
msgid ""
"Press Taunt in the air to perform Ecstasy. Consider using this with "
"Selective Cancellable Ecstasy to make it feel more like 5"
msgstr ""
"在空中按嘲讽键丢出玫瑰，没有地面玫瑰\n"
"可以使用可选取消功能来使其手感更贴近五代"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InstantTrick.cpp:20
msgid "Fast Trick"
msgstr "快速瞬移"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\InstantTrick.cpp:24
msgid "Skips one part of the trick animation"
msgstr "跳过瞬移动作的蹲下阶段"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\KnockbackEdits.cpp:154
msgid "Release Always Stuns"
msgstr "释放造成硬直"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\KnockbackEdits.cpp:156
msgid "Release with no meter can stun the enemy"
msgstr "无槽RG释放也可打出硬直"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\KnockbackEdits.cpp:158
msgid "Shock Launches"
msgstr "砸地挑空"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LdkWithDmd.cpp:40
msgid "LDK With DMD AI"
msgstr "LDK最高智能及魔化"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LdkWithDmd.cpp:44
msgid ""
"When playing a mission on Legendary Dark Knight, enemies will use DMD AI "
"(and DT) instead of Son Of Sparda AI"
msgstr ""
"使LDK的敌人具有DMD等级AI，并且会魔化\n"
"防御值不变（仍为SOS）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LimitAdjust.cpp:101
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LimitAdjust.cpp:113
msgid "Target Switch Limit"
msgstr "去除切锁限制"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LimitAdjust.cpp:103
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LimitAdjust.cpp:115
msgid ""
"By default, the Target Switch button does nothing while holding the left "
"stick (or WASD) in a direction. This removes that limit and allows you to "
"target switch whenever"
msgstr "允许您在移动中切换锁定目标"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LimitAdjust.cpp:106
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LimitAdjust.cpp:118
msgid "Enemy Step Limit"
msgstr "去除JC限制"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LimitAdjust.cpp:108
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LimitAdjust.cpp:120
msgid ""
"By default, there is a short timer that must end before two Jump Cancels can "
"be made consecutively. This cheat removes that timer and allows you to Jump "
"Cancel as often as you want\n"
"This makes certain sequences much easier. If you're learning the game, I "
"recommend not using this to save getting into bad habits"
msgstr ""
"此修改项将移除JC冷却\n"
"如果您是初学者，我不推荐您使用这功能养成坏习惯"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LimitAdjust.cpp:124
msgid "Sword & Gun Switch Limit"
msgstr "切武器无冷却"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LimitAdjust.cpp:128
msgid ""
"By default, there are short timers that must end before two sword or gun "
"switches can be made consecutively. Without this timer, you can swap to "
"distant weapons quickly and more easily do strings like Shotgun > Enemy Step "
"> Ebony & Ivory shot"
msgstr "此修改项将移除切武器冷却，让双切连技更简单"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LimitAdjust.cpp:131
msgid "Style Switch Limit"
msgstr "切风格无冷却"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LimitAdjust.cpp:135
msgid ""
"By default, there is a short timer that must end before two style switches "
"can be made consecutively. This cheat removes that timer and allows you to "
"Style Switch as often as you want"
msgstr "此修改项将移除切换风格的冷却"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LimitAdjust.cpp:138
msgid "Same Tick Style Change"
msgstr "同帧切风格限制"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LimitAdjust.cpp:142
msgid ""
"Style changes registered on the same tick as other inputs are ignored by "
"default.\n"
"One bug has been found with this cheat so far: Every other time you perform "
"Climax you'll spawn Discipline pins too"
msgstr ""
"防止在同一帧内输入风格切换和其他动作时风格切换被吞\n"
"存在bug：在空中释放路西法剑盾（剑圣锁定+后+风格）时\n"
"会同时触发路西法的戒律（剑圣单按风格）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LoadOrder.cpp:442
msgid "HDD File Priority"
msgstr "优先加载硬盘文件"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LoadOrder.cpp:444
msgid ""
"The game will look for files outside of arcs before looking inside.\n"
"Required by \"Aerial Stinger\", \"Payline\" and \"Lucifer Air Throw\""
msgstr ""
"游戏会优先寻找外部文件\n"
"空中突刺、五代斜戳、空中撒剑需要打开此选项"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LocalizationManager.cpp:112
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LocalizationManager.cpp:130
msgid ""
"Save config to load language settings on start.\n"
"Please submit your translations for dmc4hook :pray:\n"
"If you're not on Windows, there's a chance the necessary font won't load. "
"Please place a font of your choice next to the game exe and name it "
"\"[languagecode]_font.ttf\" like the following Simplified Chinese example: "
"\"zh_font.ttf\""
msgstr ""
"在起始界面点击修改器界面右上角Save Config来加载语言。\n"
"请提交您为dmc4hook做的翻译 :祈祷:\n"
"如果你使用的不是Windows系统，必要的字体文件可能不会加载。请选择一个字体文件并"
"将它和游戏exe放在一起，然后将它重命名为\"[语言代码]_font.ttf\"，例如简体中文"
"字体应为：\"zh_font.ttf\""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LongerJealousy.cpp:19
msgid "Longer Jealousy"
msgstr "无限机枪"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LongerJealousy.cpp:23
msgid "Jealousy doesn't stop shooting until you cancel or land"
msgstr "机枪只在落地和手动取消时结束，否则会无限射击"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LuciAirThrow.cpp:104
msgid "Lucifer Air Throw"
msgstr "空中撒剑"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\LuciAirThrow.cpp:108
msgid "Add new move mimicking V5rgil's air taunt. Mapped to forward + melee"
msgstr "添加一个仿5V空嘲撒剑的空中技能，指令为锁定+前+攻击，判定为固定炸回"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ManualLuciferAim.cpp:127
msgid "Consistent Target"
msgstr "攻击固定目标"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ManualLuciferAim.cpp:129
msgid ""
"Replace the forced auto enemy facing on Lucifer A2, A4, E2, E3 with what "
"most other moves use"
msgstr ""
"禁用路西法地面攻击的自动索敌（即使您一直按着锁定）\n"
"使您始终攻击锁定目标"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ManualTwosomeTime.cpp:19
msgid "Manual Twosome Time"
msgstr "手动枪神射击"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ManualTwosomeTime.cpp:23
msgid "Disable Twosome Time's automatic lock-on"
msgstr "使手枪枪神射击不会自动瞄准其他方向的敌人"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MessageDisplay.cpp:32
msgid "Keyboard Navigation"
msgstr "键盘导航"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MessageDisplay.cpp:34
msgid "Keyboard navigation throughout dmc4_hook"
msgstr "在菜单中开启键盘导航"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MessageDisplay.cpp:36
msgid "Gamepad Navigation"
msgstr "手柄导航"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MessageDisplay.cpp:38
msgid "Gamepad navigation throughout dmc4_hook"
msgstr "在菜单中开启手柄导航"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MessageDisplay.cpp:40
msgid "Display Messages"
msgstr "显示信息"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MessageDisplay.cpp:42
msgid "Show/Hide popups at the top left such as \"Infinite Health (All) On\""
msgstr "在左上角显示热键开关提示信息"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MessageDisplay.cpp:44
msgid "Scroll Transitions"
msgstr "展开动效"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ModSample.cpp:32
msgid "ModSample"
msgstr "模组案例"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ModSample.cpp:36
msgid "ModSampleHelpMarker"
msgstr "模组案例帮助标记"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:214
#, c-format
msgid "Player Attack ID = %i"
msgstr "玩家攻击ID = %i"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:216
msgid "Use Current Move ID"
msgstr "使用当前动作ID"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:222
msgid "Clear All Filters"
msgstr "清除所有筛选器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:230
msgid "Exact Match"
msgstr "精确匹配"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:240
#, c-format
msgid "Nero Moves Added = %i"
msgstr "已增加的尼禄动作  %i"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:242
#, c-format
msgid "Dante Moves Added = %i"
msgstr "已增加的但丁动作  %i"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:245
msgid "Entry"
msgstr "条目"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:246
msgid "Attr"
msgstr "地址"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:247
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:248
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:249
msgid "CmdTgl"
msgstr "指令开关"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:250
msgid "Cmd"
msgstr "指令"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:251
msgid "CmdNo"
msgstr "指令编号"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:252
msgid "Cnd"
msgstr "条件"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:253
msgid "Ukn"
msgstr "未知"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:254
msgid "CndWp"
msgstr "指令 - 武器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:255
msgid "CndStyle"
msgstr "指令 - 风格"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:256
msgid "CndDT"
msgstr "指令 - 魔人"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:257
msgid "CndAir"
msgstr "指令 - 空中"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:258
msgid "cancel0"
msgstr "取消0"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:259
msgid "cancel1"
msgstr "取消1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:260
msgid "cancel2"
msgstr "取消2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:261
msgid "cancel3"
msgstr "取消3"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:262
msgid "cancel4"
msgstr "取消4"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:488
msgid "+0 Attribute"
msgstr "+0 属性"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:489
msgid "+4 Attack ID"
msgstr "+4 攻击ID"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:490
msgid "+8 Level"
msgstr "+8 等级"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:491
msgid "+C Enable Command Settings"
msgstr "+C 启用指令设置"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:495
msgid "+10 Cmd"
msgstr "+10 指令"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:498
msgid "+11 Cmd No"
msgstr "+11 指令编号"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:499
msgid "+12 Cmd Cond"
msgstr "+12 指令条件"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:500
#, fuzzy
msgid "+13 Cmd Ukn"
msgstr "+13 指令(未知)"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:503
msgid "+14 Weapon Condition"
msgstr "+14 武器状态"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:507
msgid "+18 Style Condition"
msgstr "+18 风格状态"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:511
msgid "+1C DT Condition"
msgstr "+1C 魔人状态"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:512
msgid "+20 Aerial Condition"
msgstr "+20 滞空状态"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:513
msgid "+24 Cancel 0"
msgstr "+24 取消0"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:514
msgid "+28 Cancel 1"
msgstr "+28 取消1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:515
msgid "+2C Cancel 2"
msgstr "+2C 取消2"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:516
msgid "+30 Cancel 3"
msgstr "+30 取消3"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:517
msgid "+34 Cancel 4"
msgstr "+34 取消4"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:523
msgid "Display Move Table"
msgstr "显示动作表格"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:528
msgid "Display Table Editor"
msgstr "显示表格编辑器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:544
msgid "Player Attack ID"
msgstr "玩家攻击ID"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:546
msgid "Find Current Attack ID"
msgstr "寻找当前攻击ID"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:557
#, fuzzy
msgid "Entry Num"
msgstr "条目编号"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:558
#, fuzzy, c-format
msgid "Entry count: %i"
msgstr "条目数：%i"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:561
#, fuzzy
msgid "Create a new entry"
msgstr "创建新条目"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:563
#, fuzzy
msgid "Fill fields from currently displayed entry"
msgstr "从当前显示的条目中填写字段"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:580
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MoveTable.cpp:630
msgid "Load into a stage to see the table and the editor"
msgstr "进入关卡以查看表格与编辑器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MultiCharFixes.cpp:16
msgid "Targeting Fix"
msgstr "去除切锁限制"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MustangWalls.cpp:36
msgid "Mustang Walls"
msgstr "对墙野马"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MutatorSelfAdvertisement.cpp:48
msgid "Show Self Advertisement"
msgstr "显示水印"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MutatorSelfAdvertisement.cpp:50
msgid "Thank you for supporting dmc4_hook"
msgstr "感谢您支持dmc4_hook"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MutatorSelfAdvertisement.cpp:54
msgid "Dvd screensaver"
msgstr "DVD屏保"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MutatorSelfAdvertisement.cpp:55
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MutatorSelfAdvertisement.cpp:58
msgid "Reset##ResetPos"
msgstr "重置##ResetPos"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MutatorSelfAdvertisement.cpp:61
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:942
msgid "Colour"
msgstr "颜色"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MutatorSelfAdvertisement.cpp:64
msgid "Reset##ResetColour"
msgstr "重置##ResetColour"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MutatorSuperhot.cpp:82
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MutatorSuperhot.cpp:107
msgid "SUPERHOT Mode"
msgstr "木头人模式"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MutatorSuperhot.cpp:95
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MutatorSuperhot.cpp:120
msgid "Enemy speed scales with your movement speed"
msgstr "敌人动画速度 = 玩家水平速度 * 速度因数"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MutatorSuperhot.cpp:99
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\MutatorSuperhot.cpp:124
msgid "Velocity Factor"
msgstr "速度因数"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NeroSnatchLength.cpp:30
msgid "Increased Snatch Range"
msgstr "鬼手延长"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NeroSnatchLength.cpp:32
msgid "Triple the reach on Snatch"
msgstr "鬼手抓取延长三倍"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoAutomaticCharacters.cpp:163
msgid "No Auto Characters"
msgstr "禁用自动角色"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoAutomaticCharacters.cpp:167
msgid "Disable the Auto variants on the character select screen"
msgstr "删去选人界面的自动角色"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoAutomaticCharacters.cpp:169
msgid "No Auto Or Super Characters"
msgstr "禁用自动及超级角色"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoClip.cpp:27
msgid "NoClip"
msgstr "去除边界"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoClip.cpp:65
msgid "You and enemies will ignore walls"
msgstr "玩家和敌人穿墙"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoClip.cpp:67
msgid "Disable Room Triggers"
msgstr "禁用房间触发器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoClip.cpp:71
msgid ""
"Disable the areas that teleport the player, activate fights, activate "
"cutscenes etc"
msgstr "禁用房间内的传送玩家、激活对战、激活动画等"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoClip.cpp:72
msgid "Lock Y Pos"
msgstr "锁定Y位置"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoClip.cpp:81
msgid "Lock your height to explore beyond the environment more efficiently"
msgstr "锁定玩家的高度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoclipCam.cpp:19
msgid "Noclip Cam"
msgstr "无阻挡相机"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoclipCam.cpp:23
msgid ""
"Remove camera presets and instead use a camera that can move through walls\n"
"Enable before entering a stage"
msgstr ""
"使相机无视边界，可以卡出墙体外\n"
"开始关卡前启用"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoDtCooldown.cpp:28
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoDtCooldown.cpp:33
msgid "No DT Cooldown"
msgstr "魔化无冷却"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoDtCooldown.cpp:30
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoDtCooldown.cpp:35
msgid "Disable the cooldown on leaving Devil Trigger upon entering"
msgstr "去除魔人开关的冷却"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoHBknockback.cpp:93
msgid "No Helm Splitter Knockdown"
msgstr "下劈无扣落"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoHBknockback.cpp:95
msgid "Helm Splitter deals no knockdown and instead only stuns the enemy"
msgstr "去除下劈的扣落和吹飞判定，只保留硬直判定"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoHBknockback.cpp:98
msgid "No Helm Breaker Knockdown"
msgstr "下劈无扣落"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoHBknockback.cpp:100
msgid "Helm Breaker deals no knockdown and instead only stuns the enemy"
msgstr "去除下劈的扣落和吹飞判定，只保留硬直判定"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoLockonRestriction.cpp:14
msgid "Remove lock-on restriction"
msgstr "锁定互动物件"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\NoLockonRestriction.cpp:18
msgid "Remove Dante's lock-on restrictions (grim grip, gyro, etc.)"
msgstr "使但丁可以触发并锁定牵引平台、锁定刀刃陀螺"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\OneHitKill.cpp:67
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\OneHitKill.cpp:82
msgid "One Hit Kill"
msgstr "一击必杀"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\OneHitKill.cpp:73
msgid "No Death (All)"
msgstr "空血不死（全场）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\OneHitKill.cpp:79
msgid ""
"Disable any entity dying while still allowing HP to drop.\n"
"For practicing against enemies who have AI changes at different levels of "
"HP\n"
"Also stops Omen killing enemies."
msgstr ""
"仍允许生命损失，但不会死亡。\n"
"供与低血量时AI等级更高的敌人练习用\n"
"也会阻止开箱杀死敌人。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\OneHitKill.cpp:88
msgid ""
"Enable one hit kill. This overrides the damage multiplier. By default this "
"is hotkeyed to F3"
msgstr "玩家秒杀敌人，会覆盖伤害倍率修改。默认热键为F3"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PandoraCharge.cpp:167
msgid "Pandora Charge"
msgstr "潘多拉蓄力"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PandoraCharge.cpp:171
msgid ""
"Charge Pandora just like the other guns\n"
"Also enables Gunslinger charge moves"
msgstr "允许潘多拉蓄力"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Payline.cpp:418
msgid "Download Payline Files"
msgstr "下载五代斜戳文件"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Payline.cpp:422
msgid ""
"Clicking this button will open https://github.com/muhopensores/dmc4_hook/"
"releases\n"
"From here you can download optional files for mods that require them, found "
"in the Assets section of each dmc4_hook release\n"
"Once you've downloadeded and installed these files (I recommend using Fluffy "
"Mod Manager), restart the game and tick \"HDD File Priority\" in the Debug "
"tab before you load into a stage\n"
"This mod gives Nero a divekick action like he has in DMC5"
msgstr ""
"点击这个按钮会打开此网址：https://github.com/muhopensores/dmc4_hook/"
"releases\n"
"您可以从这里下载修改项所需的文件，可以在每个dmc4_hook版本发布的Assets部分找"
"到\n"
"下载完毕后安装这些文件（推荐使用Fluffy Mod Manager）然后重启游戏，在进入关卡"
"前启用\"调试\"选项卡顶部的\"优先加载硬盘文件\"修改项\n"
"这个修改项让尼禄可以用出五代斜戳"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Payline.cpp:429
msgid "Payline"
msgstr "五代斜戳"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Payline.cpp:433
msgid ""
"Give Nero a divekick action like he has in DMC5\n"
"Requires \"HDD File Priority\" at the top of the Debug page\n"
"Tick this before loading a stage"
msgstr ""
"将下劈替换为五代的斜戳\n"
"需启用\"调试\"选项卡顶部的\"优先加载硬盘文件\"修改项\n"
"进入关卡前启用"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Payline.cpp:439
msgid "Remap Helm Splitter"
msgstr "锁后下劈"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Payline.cpp:443
msgid "Remap Helm Splitter and Double Down to lockon+back+melee"
msgstr ""
"将下劈指令改为锁定+后+攻击\n"
"如不勾选此项，下劈指令将变为锁定+前+侧向+攻击"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Payline.cpp:446
msgid "Tracking Payline"
msgstr "斜戳追踪"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Payline.cpp:448
msgid ""
"If the lock on target is below you (more than 65 degrees), Payline will "
"adjust vertically like divekick does in DMC3 or 5"
msgstr "使斜戳可以像三代和五代的星落一样锁定超过斜下65°的敌人"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PinProperties.cpp:351
msgid "Gunslinger Passive"
msgstr "枪神被动"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PinProperties.cpp:353
msgid ""
"Thrown lucifer pins continue moving and explode on contact in Gunslinger "
"style."
msgstr "枪神风格下，但丁将不再摆出针，而是射出具有爆炸效果的针。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PinProperties.cpp:355
msgid "Consistent Embedding"
msgstr "固定插针位置"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PinProperties.cpp:357
msgid "Embedded pins attach to one position"
msgstr "使所有附着针集中于敌人的同一点（中心位置）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PinTimer.cpp:167
msgid "Show Pin Timers"
msgstr "显示针计时器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PinTimer.cpp:169
msgid ""
"Opens up a UI when pins are placed that shows the time remaining on each pin"
msgstr "显示但丁路西法针计时器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PinTrick.cpp:206
msgid "Pin Trick"
msgstr "针换位"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PinTrick.cpp:208
msgid "Trick to the earliest valid pin with trickster back+style"
msgstr ""
"骗术师锁定+后+风格可与最近的未附着针互换位置\n"
"空中撒剑的针也可换位"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerRotation.cpp:48
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerRotation.cpp:53
msgid "Unlock rotation"
msgstr "转向解锁"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerRotation.cpp:50
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerRotation.cpp:55
msgid "Lock player rotation to stick direction"
msgstr "去除角色的转向限制，使您可以在动作中任意转向"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:935
msgid "Show Player Params"
msgstr "显示玩家参数"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:936
msgid "Shadow Settings"
msgstr "阴影设置"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:941
msgid "Rotation"
msgstr "旋转"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:943
msgid "diffuse"
msgstr "漫反射"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:944
msgid "bloom"
msgstr "泛光"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:949
msgid "[OLD] Display Player Stats"
msgstr "[旧版]显示玩家状态"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:954
msgid "Save Current Move"
msgstr "保存当前动作"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:958
msgid "Play Saved Move"
msgstr "播放已保存的动作"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:961
msgid "Saved Player Position"
msgstr "已保存的玩家位置"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:978
msgid ""
"uhh this only plays things that don't require a certain player state, e.g. "
"You must have just taken damage to play a damage animation"
msgstr "此设置仅播放无特定要求的动画，例如：您必须受击以播放受击动画"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:981
msgid "Loop"
msgstr "循环"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:983
msgid "HP ##1"
msgstr "血量 ##1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:984
msgid "Max HP ##1"
msgstr "血量上限 ##1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:985
msgid "DT ##1"
msgstr "魔人槽 ##1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:986
msgid "Max DT ##1"
msgstr "魔人槽上限 ##1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1006
msgid "BP Timer ##1"
msgstr "血宫计时器 ##1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1007
msgid "XYZ Position ##1"
msgstr "XYZ位置 ##1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1008
msgid "Rotation ##1"
msgstr "旋转 ##1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1009
msgid "XYZ Scale ##1"
msgstr "XYZ缩放 ##1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1010
msgid "XYZ Velocity ##1"
msgstr "XYZ速度 ##1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1011
msgid "Movement Speed ##1"
msgstr "移动速度 ##1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1012
msgid "Inertia ##1"
msgstr "惯性 ##1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1014
msgid ""
"Uhm, ehm, akshually, internia isn't a thing, it's a property of a thing, the "
"shit you're showing is velocity, the measure of inertia is mass, resistance "
"to acceleration (slowing down is also acceleration just in the opposite "
"direction), if the thing that got yeeted doesn't like burn off it's layers "
"in flight due to air friction like a fucking meteor or some shit then it's "
"inertia isn't changing. Get it right NERD"
msgstr ""
"惯性没多复杂，它是一种属性，直观体现为速度，惯性的影响因素是质量和对加速度的"
"阻力，如果飘的时候没有受到阻力，那么它的惯性就不会改变"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1018
msgid "Weight ##1"
msgstr "重量"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1019
msgid "Lock On ##1"
msgstr "锁定"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1021
msgid "Disaster Gauge ##1"
msgstr "灾厄槽"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1022
msgid "Revenge Gauge ##1"
msgstr "RG槽"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1025
msgid "Exceed Timer ##1"
msgstr "红刀计时器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1027
msgid ""
"If you press exceed while this timer is between 0 and 1, you'll get MAX-Act."
msgstr "如果您在计时器的0~1之间按下红刀键即可三红。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1029
msgid "Animation Frame ##1"
msgstr "动画帧##1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1030
msgid "Animation ID ##1"
msgstr "动画ID##1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1031
msgid "Move ID ##1"
msgstr "动作ID##1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1032
msgid "Move ID2 ##1"
msgstr "动作ID2##1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1033
msgid "Move Bank ##1"
msgstr "动作组##1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1034
msgid "Move Part ##1"
msgstr "动作部分 ##1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1035
msgid "Saved Move Bank ##1"
msgstr "已保存动作组##1"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PlayerTracker.cpp:1036
msgid "Saved Move ID ##1"
msgstr "已保存动作ID"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PsychoMantis.cpp:46
msgid "Stylevibe"
msgstr "震动增幅"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PsychoMantis.cpp:48
msgid ""
"Put your controller on the floor. Put it down as flat as you can...that's "
"good. Now I will move your controller by the power of my style alone!!\n"
"(Vibrates your controller more the higher your style rank)"
msgstr "根据当前评价等级加强手柄的震动反馈 (只适用于手柄)"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PsychoMantis.cpp:53
msgid "Vibe Controller 2 Instead"
msgstr "仅增幅二号手柄"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PsychoMantis.cpp:61
msgid "One simple trick to get your gf interested in your dmc combos"
msgstr "让您的女票感受您的抛瓦"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\PsychoMantis.cpp:67
msgid "...debug"
msgstr "调试"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Quicksilver.cpp:258
msgid "QuickSilver"
msgstr "水银风格"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Quicksilver.cpp:271
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Quicksilver.cpp:276
msgid "Quicksilver"
msgstr "水银风格"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Quicksilver.cpp:273
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Quicksilver.cpp:278
msgid "Enable the hotkey for Quicksilver. By default this is = / +"
msgstr "启用水银风格热键。默认热键为 = / +"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RedOrbCompletion.cpp:30
#, c-format
msgid "Found Orbs: %i"
msgstr "收集红魂数：%i"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RedOrbCompletion.cpp:31
#, c-format
msgid "Potential Orbs: %i"
msgstr "潜在红魂数：%i"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RedOrbCompletion.cpp:34
#, c-format
msgid "%.0f%% Orbs found up to current point"
msgstr "此战点已搜寻 %.0f%% 红魂"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RedOrbCompletion.cpp:48
msgid "Show Red Orb Completion %"
msgstr "显示红魂收集进度 %"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RedOrbCompletion.cpp:50
msgid ""
"Opens up a UI that shows the orb % you've picked up on the current mission"
msgstr "显示您在此任务收集的红魂进度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RemoveLaunchArmour.cpp:21
msgid "Remove Launch Armour"
msgstr "去除吹飞甲"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RemoveLaunchArmour.cpp:25
msgid ""
"Remove the armour enemies gain when downed, allowing you to relaunch for "
"practice instantly"
msgstr "移除敌人倒地护甲值，使您可以继续击飞敌人"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RestoreMaxHp.cpp:86
msgid "Reset Enemy HP"
msgstr "重置敌人血量"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RestoreMaxHp.cpp:88
msgid "Press Lock On + Taunt to restore Max HP to enemies"
msgstr "锁定＋嘲讽以重置敌人血量至上限"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RestoreMaxHp.cpp:90
msgid "Reset Timer"
msgstr "重置计时器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RestoreMaxHp.cpp:92
msgid "Press Lock On + Taunt to reset the BP timer"
msgstr "按锁定＋嘲讽重置血宫计时器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RestoreMaxHp.cpp:95
msgid "Disable Aerial Resets"
msgstr "禁用空中重置"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RestoreMaxHp.cpp:100
msgid ""
"Disable \"Reset Enemy HP\" and \"Reset Timer\" while aerial (Useful for "
"Taunt Ecstasy)"
msgstr "禁用在空中时锁定＋嘲讽回血和重置计时"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RestoreMaxHp.cpp:101
msgid "Disable Grounded Resets"
msgstr "禁用地面重置"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ReversableDraw.cpp:27
msgid "Reversable Draw"
msgstr "反向后撤"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ReversableDraw.cpp:29
msgid "Enable reversals on draw"
msgstr "允许反向拳套后撤步"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RevFlying.cpp:63
msgid "Rev Flying"
msgstr "油门滑翔"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RevFlying.cpp:67
msgid "Kill inertia brakes on Rev"
msgstr "使油门动作可以继承惯性，类似但丁的RG滑翔"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RevFlying.cpp:69
msgid "Calibur Inertia"
msgstr "飞燕惯性"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RevFlying.cpp:73
msgid "Kill inertia brakes on Calibur"
msgstr "使飞燕的惯性强制触发，不会因为模型碰撞刹车"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RgMultiplier.cpp:56
msgid "Increased RG Gain"
msgstr "增加防御怒气"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RgMultiplier.cpp:58
msgid "Intended to match DMC3's Royal Guard meter gain"
msgstr "增加了RG防御成功时获得的怒气值"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RisingSun.cpp:256
msgid "Aerial Rising Sun"
msgstr "空中日升"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RisingSun.cpp:260
msgid "Replace Dante's Shocking with the last 2 kicks of DT Kick 13"
msgstr "将空中拳套下砸替换为日升脚"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RoomRespawn.cpp:203
msgid "Respawn enemies when visiting the same room multiple times"
msgstr "同一房间重复刷怪"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RoomRespawn.cpp:205
msgid "This will break your style points in the current mission"
msgstr "此设置会破坏评价点数"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RoomRespawn.cpp:207
msgid "Respawn Enemies in current room"
msgstr "刷新此房间内的敌人"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RoomRespawn.cpp:211
msgid ""
"Respawning enemies in incorrect missions will freeze the game\n"
"This button will enable the above checkbox"
msgstr ""
"在错误的关卡刷新敌人会导致游戏卡死\n"
"此按钮会启用上方的勾选框"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RoseOptions.cpp:40
msgid "Rose Survives Enemies"
msgstr "玫瑰穿透敌人"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RoseOptions.cpp:44
msgid "Rose will hit the enemy and then continue past the enemy"
msgstr "防止玫瑰因为命中敌人而自动销毁"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RoseOptions.cpp:46
msgid "Rose Survives Objects"
msgstr "玫瑰附着地形"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RoseOptions.cpp:50
msgid "Rose will sit on whatever surface it lands on until its timer expires"
msgstr "防止玫瑰因命中地形而自动销毁，转而附着在地形上"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RoseOptions.cpp:52
msgid "Infinite Rose Timer"
msgstr "玫瑰无限计时"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RoseOptions.cpp:56
msgid ""
"Rose will only despawn when colliding with something or having another placed"
msgstr ""
"防止玫瑰因为计时器结束而销毁\n"
"只会因为命中敌人或地形，或者再次释放玫瑰而销毁"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RoseRemovesPins.cpp:39
msgid "Rose Removes Pins"
msgstr "玫瑰移除附着针"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RoseRemovesPins.cpp:41
msgid "Rose will despawn pins rather than detonating them"
msgstr "玫瑰会直接移除敌人身上的针，不再引爆（未附着的针仍爆炸）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\RunWhileHolding.cpp:17
msgid "Run While Holding"
msgstr "举盾可奔跑"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:380
msgid "Enable##SelectiveCancelsNero"
msgstr "启用##SelectiveCancelsNero"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:382
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:394
msgid "Allow cancelling out of selected moves with evasive actions"
msgstr "允许闪避动作取消指定技能"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:385
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:402
msgid "Roll"
msgstr "翻滚"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:386
msgid "Grounded DT Activation"
msgstr "地面魔化"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:387
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:724
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:725
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:726
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:727
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:728
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:729
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:730
msgid "Showdown"
msgstr "魔人连斩"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:392
msgid "Enable##SelectiveCancelsDante"
msgstr "启用##SelectiveCancelsDante"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:398
msgid "Disable Guardslide"
msgstr "禁用RG漂移"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:400
msgid "Guarding a grounded move with momentum will halt your movement"
msgstr "例如突刺RG，会导致但丁因为惯性漂移"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:404
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:98
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:99
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:100
msgid "Flush"
msgstr "拳套跳跃"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:407
msgid "Swords"
msgstr "冷武器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:410
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:43
msgid "Stinger"
msgstr "突刺"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:412
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:63
msgid "Prop"
msgstr "转剑"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:414
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:143
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:144
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:145
msgid "Real Impact"
msgstr "真升"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:416
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:126
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:127
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:128
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:129
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:130
msgid "Kick 13"
msgstr "连踢"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:418
msgid "Cancellable from frame 38 (after the first 2 kicks)"
msgstr "可在第38帧后取消（两次攻击后）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:420
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:146
msgid "Shock"
msgstr "地面 / 空中拳套下砸"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:422
msgid "Cancellable from frame 60"
msgstr "可在第60帧后取消（一秒后）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:424
msgid "Ecstasy"
msgstr "玫瑰"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:426
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:278
msgid "Slash Dimension"
msgstr "次元斩"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:428
msgid "DT Pin Up Part 2"
msgstr "魔人路西法摆针加段"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:430
msgid "Draw"
msgstr "拳套后撤步"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:433
msgid "Guns"
msgstr "热武器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:436
msgid "Omen"
msgstr "潘多拉开箱"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:438
msgid "Opening Pandora"
msgstr "潘多拉开箱"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:440
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:258
msgid "Epidemic"
msgstr "潘多拉第一形态弩炮"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:442
msgid "Pandora Ground shot 1"
msgstr "潘多拉第一形态弩炮"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:444
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:265
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:266
msgid "Argument"
msgstr "潘多拉飞船"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:446
msgid "Gunship"
msgstr "潘多拉飞船"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:448
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:269
msgid "Grief"
msgstr "潘多拉飞盘"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:452
msgid "Cancel out of Grief mid-throw animation without recalling Pandora"
msgstr "可在飞盘飞行时取消，不会召回飞盘"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SelectiveCancels.cpp:454
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:237
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:238
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:239
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:240
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:241
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:242
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:243
msgid "Gun Stinger"
msgstr "枪刺"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\ShadowResolution.cpp:41
msgid "Increased Shadow Resolution"
msgstr "增加阴影分辨率"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SkipWeapons.cpp:106
msgid "Skip Shotgun"
msgstr "禁用霰弹枪"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SkipWeapons.cpp:109
msgid "Skip over Shotgun when Gun switching"
msgstr "切换热武器时跳过霰弹枪"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SkipWeapons.cpp:111
msgid "Skip Gilgamesh"
msgstr "禁用拳套"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SkipWeapons.cpp:114
msgid "Skip over Gilgamesh when Weapon switching"
msgstr "切换冷武器时跳过拳套"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SkipWeapons.cpp:115
msgid "Skip Pandora"
msgstr "禁用潘多拉"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SkipWeapons.cpp:118
msgid "Skip over Pandora when Gun switching"
msgstr "切换热武器时跳过潘多拉"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SkipWeapons.cpp:120
msgid "Skip Lucifer"
msgstr "禁用路西法"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SkipWeapons.cpp:123
msgid "Skip over Lucifer when Weapon switching"
msgstr "切换冷武器时跳过路西法"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SlowWalk.cpp:21
msgid "Slow Walk"
msgstr "慢步走"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SlowWalk.cpp:25
msgid "Walk slowly while holding the jump button"
msgstr "按住跳跃键慢步走"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SpawnedEnemiesAttack.cpp:27
msgid "Spawned Scarecrows Attack"
msgstr "刷出布袋可攻击"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SpawnedEnemiesAttack.cpp:33
msgid ""
"This is a hack to make spawned scarecrows attack despite lacking an "
"rRouteNode. I have not bug checked this"
msgstr "使刷出的布袋可以攻击玩家，除非缺少\"rRouteNode\"，未测试"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StunAnything.cpp:20
msgid "Stun Anything"
msgstr "强制硬直"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StunAnything.cpp:24
msgid "Allow anything (even Lucifer pins) to stun"
msgstr ""
"玩家任何攻击判定都将强制使敌人硬直，包括路西法针的附着判定（不会影响甲值计"
"算）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:31
msgid "Mustang"
msgstr "创到"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:33
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:34
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:35
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:36
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:37
msgid "Release"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:40
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:41
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:42
msgid "Rebellion Combo A"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:44
msgid "Stinger Hit"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:45
msgid "Million Stab"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:46
msgid "Round Trip"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:47
msgid "High Time"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:48
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:49
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:50
msgid "Rebellion Combo B"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:51
msgid "Million Stab End"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:52
msgid "Helm Breaker Lv.1"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:53
msgid "Helm Breaker Lv.2"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:54
msgid "Helm Breaker Lv.3"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:55
msgid "Helm Breaker"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:56
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:57
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:58
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:59
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:60
msgid "DT Stinger"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:64
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:65
msgid "Shredder"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:66
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:67
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:68
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:69
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:70
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:71
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:72
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:73
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:74
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:75
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:76
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:77
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:78
msgid "Dance Macabre"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:79
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:80
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:81
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:82
msgid "Aerial Rave"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:83
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:84
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:91
msgid "Drive"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:85
msgid "Drive Lv.2"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:86
msgid "Drive Lv.3"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:87
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:88
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:92
msgid "Overdrive"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:89
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:93
msgid "Overdrive Lv.2"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:90
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:94
msgid "Overdrive Lv.3"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:95
msgid "Quick Drive"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:101
msgid "Full House"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:102
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:105
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:108
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:111
msgid "Gilgamesh Combo A"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:103
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:106
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:109
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:112
msgid "Gilgamesh Combo A Lv.2"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:104
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:107
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:110
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:113
msgid "Gilgamesh Combo A Lv.3"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:114
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:117
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:118
msgid "Gilgamesh Combo B"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:115
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:119
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:120
msgid "Gilgamesh Combo B Lv.2"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:116
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:121
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:122
msgid "Gilgamesh Combo B Lv.3"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:123
msgid "Straight"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:124
msgid "Straight Lv.2"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:125
msgid "Straight Lv.3"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:131
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:132
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:133
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:134
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:135
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:136
msgid "DT Kick 13"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:139
msgid "Beast Uppercut"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:140
msgid "Rising Dragon"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:141
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:142
msgid "Divine Dragon"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:147
msgid "Shock Lv.2"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:148
msgid "Shock Lv.3"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:151
msgid "Embed"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:152
msgid "Pin Explosion"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:154
msgid "Lucifer A1"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:155
msgid "Lucifer A2"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:156
msgid "Lucifer A3"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:157
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:158
msgid "Lucifer A4"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:159
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:160
msgid "Lucifer B1"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:161
msgid "Lucifer E1"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:162
msgid "Lucifer E2"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:163
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:164
msgid "Lucifer E3"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:165
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:166
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:167
msgid "Splash"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:170
msgid "Discipline & Bondage"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:171
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:172
msgid "Climax"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:175
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:176
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:177
msgid "E&I"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:178
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:179
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:180
msgid "Charged E&I"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:183
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:184
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:185
msgid "Rainstorm"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:186
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:187
msgid "Charged Rainstorm"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:188
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:189
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:190
msgid "Twosome Time"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:191
msgid "Charged Twosome Time"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:192
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:193
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:194
msgid "Honeycomb Fire"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:195
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:196
msgid "Charged Honeycomb Fire"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:199
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:200
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:201
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:202
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:203
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:204
msgid "Coyote"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:205
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:206
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:207
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:208
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:209
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:210
msgid "Charged Coyote"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:213
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:214
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:215
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:216
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:217
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:218
msgid "Backslide"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:219
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:220
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:221
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:222
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:223
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:224
msgid "Charged Backslide"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:225
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:226
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:227
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:228
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:229
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:230
msgid "Fireworks"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:231
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:232
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:233
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:234
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:235
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:236
msgid "Charged Fireworks"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:244
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:245
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:246
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:247
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:248
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:249
msgid "Charged Gun Stinger"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:252
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:253
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:254
msgid "Jealousy"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:255
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:256
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:257
msgid "Charged Jealousy"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:259
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:260
msgid "Hatred"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:261
msgid "Revenge"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:262
msgid "Revenge Hit"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:267
msgid "Omen Hit"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:268
msgid "Omen Back Hit"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:272
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:273
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:274
msgid "Yamato Combo A"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:275
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:276
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:277
msgid "Aerial Rave V"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:284
msgid "Gyro"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:287
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:288
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:289
msgid "Scarecrow Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:290
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:291
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:292
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:303
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:304
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:305
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:317
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:318
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:319
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:330
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:331
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:337
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:343
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:348
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:349
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:350
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:362
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:363
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:364
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:394
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:395
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:396
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:402
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:403
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:404
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:405
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:409
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:410
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:411
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:412
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:413
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:414
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:475
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:577
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:578
msgid "Collateral"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:295
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:296
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:297
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:298
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:299
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:300
msgid "Mega Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:301
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:302
msgid "Mega Counter"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:308
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:309
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:310
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:311
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:312
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:313
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:314
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:315
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:316
msgid "Bianco Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:322
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:323
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:324
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:325
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:326
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:327
msgid "Alto Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:328
msgid "Energy Ball"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:329
msgid "Energy Ball Explosion"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:334
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:335
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:336
msgid "Mephisto Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:340
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:341
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:342
msgid "Faust Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:346
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:347
msgid "Frost Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:351
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:352
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:353
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:354
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:355
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:356
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:365
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:366
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:367
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:368
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:434
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:435
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:436
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:437
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:438
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:439
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:440
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:529
msgid "Friendly Fire"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:359
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:360
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:361
msgid "Assault Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:371
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:372
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:373
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:374
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:375
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:376
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:377
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:378
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:379
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:380
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:381
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:382
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:383
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:384
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:385
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:386
msgid "Blitz Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:389
msgid "Chimera Seed Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:392
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:393
msgid "Cutlass Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:399
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:400
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:401
msgid "Gladius Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:408
msgid "Basilisk Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:417
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:418
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:419
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:420
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:421
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:422
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:423
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:424
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:425
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:426
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:427
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:428
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:429
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:430
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:431
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:432
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:433
msgid "Berial Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:443
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:444
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:445
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:446
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:447
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:448
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:449
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:450
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:451
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:452
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:453
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:454
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:455
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:456
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:457
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:458
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:459
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:460
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:461
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:462
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:463
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:464
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:465
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:466
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:467
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:468
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:469
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:470
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:471
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:472
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:473
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:474
msgid "Frog Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:478
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:479
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:480
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:481
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:482
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:483
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:484
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:485
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:486
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:487
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:488
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:489
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:490
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:491
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:492
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:493
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:494
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:495
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:496
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:497
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:498
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:499
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:500
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:501
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:502
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:503
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:504
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:505
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:506
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:507
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:508
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:509
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:510
msgid "Echidna Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:511
msgid "Seed Rebound"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:514
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:515
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:516
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:517
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:518
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:519
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:520
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:521
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:522
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:523
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:524
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:525
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:526
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:527
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:528
msgid "Credo Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:532
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:533
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:534
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:535
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:536
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:537
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:538
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:539
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:540
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:541
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:542
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:543
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:544
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:545
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:546
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:547
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:548
msgid "Agnus Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:551
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:552
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:553
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:554
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:555
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:556
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:557
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:558
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:559
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:560
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:561
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:564
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:565
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:566
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:567
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:568
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:569
msgid "Sanctus Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:572
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:573
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:574
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:575
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:576
msgid "Dante Buster"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:581
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:582
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:583
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:584
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:644
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:645
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:646
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:647
msgid "Red Queen Combo A"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:585
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:586
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:587
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:588
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:589
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:590
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:591
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:648
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:649
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:650
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:651
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:652
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:653
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:654
msgid "Red Queen Combo B"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:592
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:593
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:594
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:595
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:596
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:655
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:656
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:657
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:658
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:659
msgid "Red Queen Combo C"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:597
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:598
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:660
msgid "Red Queen Combo D"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:599
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:661
msgid "Streak"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:600
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:601
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:662
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:663
msgid "EX Streak"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:602
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:664
msgid "High Roller"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:603
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:604
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:605
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:606
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:607
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:608
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:609
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:665
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:666
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:667
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:668
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:669
msgid "EX High Roller"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:610
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:611
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:693
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:694
msgid "Split"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:612
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:613
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:614
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:615
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:695
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:696
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:697
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:698
msgid "Double Down"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:616
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:617
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:682
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:683
msgid "Shuffle"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:618
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:619
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:620
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:621
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:622
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:623
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:624
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:625
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:626
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:627
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:628
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:629
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:684
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:685
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:686
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:687
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:688
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:689
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:690
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:691
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:692
msgid "EX Shuffle"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:630
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:631
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:674
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:675
msgid "Calibur"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:632
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:633
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:634
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:635
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:636
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:637
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:676
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:677
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:678
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:679
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:680
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:681
msgid "EX Calibur"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:638
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:639
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:640
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:670
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:671
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:672
msgid "Red Queen Aerial"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:641
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:673
msgid "Roulette Spin"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:701
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:702
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:703
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:704
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:705
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:706
msgid "Blue Rose"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:707
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:708
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:709
msgid "Charge Shot 1"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:710
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:711
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:712
msgid "Charge Shot 2"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:713
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:714
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:715
msgid "Charge Shot 3"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:716
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:717
msgid "Charge Shot Bomb"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:720
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:721
msgid "DT Burst"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:722
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:723
msgid "Air DT Burst"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:731
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:732
msgid "Maximum Bet"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:733
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:734
msgid "Maximum Bet Lv.2"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:735
msgid "Summoned Sword"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:736
msgid "Charged Summoned Sword"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:738
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:739
msgid "Hold Block"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:772
msgid "Very Creative!"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:772
msgid "Welcome to Dante!"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:772
msgid "As Dante, Used High Time > Rave x 4"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:773
msgid "Kamiya's Vision!"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:773
msgid "Did you know DMC1 was going to be RE4?"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:773
msgid "As Dante, Used High Time > E&I Shot x 10"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:774
msgid "Is That A Plane?"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:774
msgid "Straight out of the window"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:774
msgid "As Dante, Used Guardfly > Guardfly"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:775
msgid "When the Lights Are Down"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:775
msgid "Rules without exceptions last eternally"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:775
msgid "As Dante, Looped Full House > Enemy Step 5 Times"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:776
msgid "The Forbidden Glitch"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:776
msgid "Inertia? Let's just make it steerable"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:776
msgid "As Dante, Looped Full House > Enemy Step > E&I Shot > Rainstorm 2 Times"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:777
msgid "Grassroots"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:777
msgid ""
"Imagine this: It's 2008. You just picked up a new character. Make a combo"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:777
msgid ""
"As Nero, Used Red Queen Combo A1, A2, A3 > High Roller > Red Queen Aerial 1, "
"2, 3 > Split"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:778
msgid "Capcom Dev"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:778
msgid "It's time to record a trailer for Devil May Cry 5"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:778
msgid "As Nero, Looped Calibur > Enemy Step > Blue Rose 3 Times"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:779
msgid "Full Throttle"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:779
msgid "Just press the button at the right time"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:779
msgid ""
"As Nero, Used Red Queen Combo A1 > EX3 High Roller > Double Down > EX3 Streak"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:1257
#, c-format
msgid "%s (x%d)"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:1441
#, c-format
msgid "Airtime: %.1f"
msgstr "滞空时间：%.1f"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:1484
#, c-format
msgid "Combo: %.2f"
msgstr "连招：%.2f"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:1487
#, c-format
msgid "Height: %.2f"
msgstr "高度：%.2f"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:1491
#, c-format
msgid "Inertia: %.2f"
msgstr "惯性：%.2f"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:1969
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:1971
msgid "Tony"
msgstr "托尼连招展示器"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:1977
msgid "Alternate Grouping"
msgstr "招式分组"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:1979
msgid ""
"Group attacks by the order you originally did them\n"
"This helps show the variety in a combo over exact input order"
msgstr ""
"把输入的重复招式组合起来\n"
"这有助于显示组合拳的多样性，而不是精确的输入顺序"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:1981
msgid "Height Chart"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:1983
msgid "Ever wanted to see a log of your height throughout a combo? Me neither!"
msgstr "想要看高度日志？选我！"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:1984
msgid "Inertia Chart"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:1986
msgid ""
"Ever wanted to see a log of your inertia throughout a combo? Me neither!"
msgstr "想要看惯性日志？选我！"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:2010
msgid "Style Point Display"
msgstr "评价点数显示"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:2012
msgid "See exactly what goes into your style points count"
msgstr "可展示评价点数计算"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:2016
msgid "Use Original Names"
msgstr "使用动作原名字"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\StylePoints.cpp:2018
msgid ""
"Instead of using our skill renames, use the developers'. Because there are "
"more unique names, less skills will be grouped"
msgstr "使用开发者命名，此命名方式会使招式有更多名字，导致无法分组"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Survival.cpp:93
msgid "BP 1-19"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Survival.cpp:94
msgid "BP 21-39"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Survival.cpp:95
msgid "BP 41-59"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Survival.cpp:96
msgid "BP 61-79"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Survival.cpp:97
msgid "BP 81-99"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Survival.cpp:98
msgid "BP 101"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Survival.cpp:757
msgid "Survival"
msgstr "生存模式"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Survival.cpp:763
msgid "Tick and enter any non BP mission on your desired difficulty"
msgstr ""
"自动刷怪，具有时限\n"
"所有战斗只在已选定的同一房间内进行\n"
"勾选此项后进入一个流程关卡即可，敌人难度继承流程难度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Survival.cpp:769
msgid "Stage Select"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Survival.cpp:788
msgid "Random Meme Modifiers"
msgstr "随机整活模式"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Survival.cpp:793
msgid "Random meme modifiers applied while you play"
msgstr "在随机时刻随机修改角色或敌人模型整体或局部大小"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SwordSpin.cpp:129
msgid "Sword Spin"
msgstr "丢剑环绕"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\SwordSpin.cpp:131
msgid "Round trip orbits the player when not locked onto a target"
msgstr "无目标的丢剑会以但丁为中心公转＋自转"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TargetChangeDarkslayer.cpp:61
msgid "Target Change Darkslayer"
msgstr "切锁切入"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TargetChangeDarkslayer.cpp:63
msgid "Darkslayer is accessed by pressing the target change button"
msgstr ""
"按切换目标键切入黑暗杀手风格 (只适用于手柄) \n"
"会导致键盘无法切锁"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:272
msgid "0x00 Idle"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:273
msgid "0x01 Walk forward"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:274
msgid "0x02 Run forward"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:275
msgid "0x03 Sprint forward"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:276
msgid "0x04 Jump"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:277
msgid "0x05 Jump forward"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:278
msgid "0x06 Return to idle"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:279
msgid "0x07 Roll left"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:280
msgid "0x08 Roll right"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:281
msgid "0x09 Jump back"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:282
msgid "0x0A NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:283
msgid "0x0B NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:284
msgid "0x0C Roll forward"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:285
msgid "0x0D Land from stingerjump"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:286
msgid "0x0E Stingerjump"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:287
msgid "0x0F 180 twirl"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:288
msgid "0x10 Rise, prob midair anim"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:289
msgid "0x11 Tele right"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:290
msgid "0x12 Rise, prob midair anim"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:291
msgid "0x13 Holy water"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:292
msgid "0x14 Walljump"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:293
msgid "0x15 Walljump back"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:294
msgid "0x16 Walljump right"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:295
msgid "0x17 Walljump left"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:296
msgid "0x18 Airhike"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:297
msgid "0x19 Walljump forward"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:298
msgid "0x1A Walljump forward"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:299
msgid "0x1B Walljump forward"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:300
msgid "0x1C Walljump forward"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:301
msgid "0x1D Jump back"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:302
msgid "0x1E NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:303
msgid "0x1F Table Hopper left"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:304
msgid "0x20 Table Hopper right"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:305
msgid "0x21 Table Hopper forward"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:306
msgid "0x22 Stinger jump fall"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:307
msgid "0x23 Land from long jump"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:308
msgid "0x24 Flip from jump pad"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:309
msgid "0x25 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:310
msgid "0x26 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:311
msgid "0x27 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:312
msgid "0x28 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:313
msgid "0x29 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:314
msgid "0x2A NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:315
msgid "0x2B NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:316
msgid "0x2C NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:317
msgid "0x2D NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:318
msgid "0x2E NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:319
msgid "0x2F NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:320
msgid "0x30 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:321
msgid "0x31 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:322
msgid "0x32 DT"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:323
msgid "0x33 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:324
msgid "0x34 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:325
msgid "0x35 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:326
msgid "0x36 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:327
msgid "0x37 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:328
msgid "0x38 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:329
msgid "0x39 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:330
msgid "0x3A NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:331
msgid "0x3B NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:332
msgid "0x3C Air DT"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:333
msgid "0x3D NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:334
msgid "0x3E NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:335
msgid "0x3F NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:336
msgid "0x40 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:337
msgid "0x41 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:338
msgid "0x42 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:339
msgid "0x43 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:340
msgid "0x44 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:341
msgid "0x45 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:342
msgid "0x46 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:343
msgid "0x47 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:344
msgid "0x48 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:345
msgid "0x49 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:346
msgid "0x4A NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:347
msgid "0x4B NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:348
msgid "0x4C NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:349
msgid "0x4D NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:350
msgid "0x4E NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:351
msgid "0x4F NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:352
msgid "0x50 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:353
msgid "0x51 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:354
msgid "0x52 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:355
msgid "0x53 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:356
msgid "0x54 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:357
msgid "0x55 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:358
msgid "0x56 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:359
msgid "0x57 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:360
msgid "0x58 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:361
msgid "0x59 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:362
msgid "0x5A NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:363
msgid "0x5B NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:364
msgid "0x5C NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:365
msgid "0x5D NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:366
msgid "0x5E NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:367
msgid "0x5F NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:368
msgid "0x60 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:369
msgid "0x61 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:370
msgid "0x62 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:371
msgid "0x63 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:372
msgid "0x64 Take a hit"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:373
msgid "0x65 Small stagger forward"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:374
msgid "0x66 Stagger back"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:375
msgid "0x67 Stagger forward"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:376
msgid "0x68 Thrown back, die"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:377
msgid "0x69 Thrown back with a twirl"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:378
msgid "0x6A Flip back on to feet"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:379
msgid "0x6B Gold orb"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:380
msgid "0x6C NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:381
msgid "0x6D NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:382
msgid "0x6E NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:383
msgid "0x6F Fall forward and die"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:384
msgid "0x70 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:385
msgid "0x71 Held up"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:386
msgid "0x72 Land from a jump"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:387
msgid "0x73 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:388
msgid "0x74 Thrown back on to feet"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:389
msgid "0x75 Thrown back with a twirl"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:390
msgid "0x76 Walter dodge"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:391
msgid "0x77 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:392
msgid "0x78 Gold orb"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:393
msgid "0x79 Stagger back"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:394
msgid "0x7A Get juggled"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:395
msgid "0x7B Shield face from wind"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:396
msgid "0x7C Shield face from wind"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:397
msgid "0x7D Breaking out of ice, hitbox"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:398
msgid "0x7E Breaking out of ice"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:399
msgid "0x7F Fall from height"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:400
msgid "0x80 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:401
msgid "0x81 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:402
msgid "0x82 Being thrown around"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:403
msgid "0x83 Being held up"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:404
msgid "0x84 Being pulled towards"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:405
msgid "0x85 Falling down"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:406
msgid "0x86 Getting up"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:407
msgid "0x87 Sliding back on feet"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:408
msgid "0x88 Shield face from wind"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:409
msgid "0x89 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:410
msgid "0x8A NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:411
msgid "0x8B NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:412
msgid "0x8C NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:413
msgid "0x8D NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:414
msgid "0x8E NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:415
msgid "0x8F NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:416
msgid "0x90 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:417
msgid "0x91 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:418
msgid "0x92 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:419
msgid "0x93 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:420
msgid "0x94 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:421
msgid "0x95 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:422
msgid "0x96 Slit throat"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:423
msgid "0x97 What you say"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:424
msgid "0x98 Come on"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:425
msgid "0x99 Byebye"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:426
msgid "0x9A Sword rev"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:427
msgid "0x9B Slaps"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:428
msgid "0x9C Shall we dance"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:429
msgid "0x9D Guitar"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:430
msgid "0x9E Claps"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:431
msgid "0x9F Look at arm"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:432
msgid "0xA0 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:433
msgid "0xA1 T pose (recoverable)"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:434
msgid "0xA2 Streak end"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:435
msgid "0xA3 Streak mid"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:436
msgid "0xA4 Streak start"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:437
msgid "0xA5 Hey hey hey, come on babes"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:438
msgid "0xA6 Shhh"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:439
msgid "0xA7 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:440
msgid "0xA8 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:441
msgid "0xA9 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:442
msgid "0xAA NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:443
msgid "0xAB NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:444
msgid "0xAC NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:445
msgid "0xAD NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:446
msgid "0xAE NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:447
msgid "0xAF NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:448
msgid "0xB0 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:449
msgid "0xB1 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:450
msgid "0xB2 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:451
msgid "0xB3 NULL"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:452
msgid "0xB4 END?"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:453
msgid "0xB5"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:454
msgid "0xB6"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:455
msgid "0xB7"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:456
msgid "0xB8"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:457
msgid "0xB9"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:458
msgid "0xBA"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:459
msgid "0xBB"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:460
msgid "0xBC"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:461
msgid "0xBD"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:462
msgid "0xBE"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:463
msgid "0xBF"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:464
msgid "0xC0"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:465
msgid "0xC1"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:466
msgid "0xC2"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:467
msgid "0xC3"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:468
msgid "0xC4"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:469
msgid "0xC5"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:470
msgid "0xC6"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:471
msgid "0xC7"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:472
msgid "0xC8"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:473
msgid "0xC9"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:474
msgid "0xCA"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:475
msgid "0xCB"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:476
msgid "0xCC"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:477
msgid "0xCD"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:478
msgid "0xCE"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:479
msgid "0xCF"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:480
msgid "0xD0"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:481
msgid "0xD1"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:482
msgid "0xD2"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:483
msgid "0xD3"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:484
msgid "0xD4"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:485
msgid "0xD5"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:486
msgid "0xD6"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:487
msgid "0xD7"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:488
msgid "0xD8"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:489
msgid "0xD9"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:490
msgid "0xDA"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:491
msgid "0xDB"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:492
msgid "0xDC"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:493
msgid "0xDD"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:494
msgid "0xDE"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:495
msgid "0xDF"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:496
msgid "0xE0"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:497
msgid "0xE1"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:498
msgid "0xE2"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:499
msgid "0xE3"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:500
msgid "0xE4"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:501
msgid "0xE5"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:502
msgid "0xE6"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:503
msgid "0xE7"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:504
msgid "0xE8"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:505
msgid "0xE9"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:506
msgid "0xEA"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:507
msgid "0xEB"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:508
msgid "0xEC"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:509
msgid "0xED"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:510
msgid "0xEE"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:511
msgid "0xEF"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:512
msgid "0xF0"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:513
msgid "0xF1"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:514
msgid "0xF2"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:515
msgid "0xF3"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:516
msgid "0xF4"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:517
msgid "0xF5"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:518
msgid "0xF6"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:519
msgid "0xF7"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:520
msgid "0xF8"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:521
msgid "0xF9"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:522
msgid "0xFA"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:523
msgid "0xFB"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:524
msgid "0xFC"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:525
msgid "0xFD"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:526
msgid "0xFE"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:527
msgid "0xFF"
msgstr ""

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:591
msgid "Enable##TantSelectNero"
msgstr "启用##TantSelectNero"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:593
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:614
msgid ""
"Unknown slots may crash. Test at your own risk.\n"
"If you get stuck, use character switch to free yourself"
msgstr ""
"未知槽位可能会导致游戏崩溃\n"
"如果您卡住了，使用切换角色"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TauntSelect.cpp:612
msgid "Enable##TauntSelectDante"
msgstr "启用##TauntSelectDante"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TimerMem.cpp:183
msgid "Instant Honeycomb"
msgstr "手动十倍弹速"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TimerMem.cpp:185
msgid "Honeycomb Mapped To backforward + Gunslinger"
msgstr "枪神锁定+后前+风格直出十倍弹速"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TrackingFullHouse.cpp:46
msgid "Tracking Full House"
msgstr "星落追踪"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TrackingFullHouse.cpp:48
msgid ""
"If the lock on target is below you (more than 65 degrees), Full House will "
"adjust vertically like in DMC3 or 5"
msgstr "使星落可以像三代和五代一样锁定超过斜下65°的敌人"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TrackingJealousy.cpp:47
msgid "Tracking Jealousy"
msgstr "机枪追踪"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TrackingJealousy.cpp:49
msgid "Jealousy tracks horizontally"
msgstr "机枪会在水平方向上自动追踪敌人"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TrackingSkyStar.cpp:52
msgid "Auto Facing Sky Star"
msgstr "空星自瞄"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TrackingSkyStar.cpp:54
msgid "Sky star will auto face the enemy you're locked on to"
msgstr "锁定+不拉方向的空星会自动瞄准锁定的敌人"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TrainerPause.cpp:11
msgid "Trainer Pauses"
msgstr "开启菜单时暂停游戏"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TrainerPause.cpp:22
msgid "Pause the game when opening the trainer"
msgstr "开启修改器菜单时令游戏时间暂停"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TrickDown.cpp:90
msgid "Down Trick"
msgstr "下瞬"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TrickDown.cpp:92
msgid ""
"Map Down Trick to backforward + trick\n"
"If an enemy is directly above Dante, it may register your forward input as a "
"back input and so queue a down trick"
msgstr "下瞬，指令同五代下瞬，但不能超低空"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TricksterDashDT.cpp:19
msgid "Always DT Trickster Dash"
msgstr "常驻魔人冲刺"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TurnSpeedEdits.cpp:26
msgid "Decreased Backslide Turn Speed"
msgstr "简易反向后射"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\TurnSpeedEdits.cpp:30
msgid ""
"Reduces turn speed on backslide to make it easier to land without the need "
"of a buffer"
msgstr "降低霰弹后射转身速度，使其和五代手感类似（反向更简单）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:23
msgid "STATE_NONE. Enter gameplay or pause/unpause the game to start."
msgstr "状态：无。进入游玩状态或暂停/继续游戏以开始。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:34
#, c-format
msgid "Winner: %s"
msgstr "赢家：%s"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:35
#, c-format
msgid "with %d votes"
msgstr "拥有 %d 票数"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:38
#, c-format
msgid "currently active. time left: %.2f"
msgstr "激活中，剩余时间：%.2f"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:84
#, c-format
msgid "TWITCH_VOTE_TIMER: %f"
msgstr "Twitch投票计时：%f"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:93
msgid "Vote in chat."
msgstr "在聊天栏投票。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:122
#, c-format
msgid "TWITCH_IDLE_TIMER: %f"
msgstr "Twitch待机计时：%f"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:429
msgid "Random Timed Gameplay Mods"
msgstr "随机定时玩法模组"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:432
msgid "Random gameplay mods active"
msgstr "随机定时玩法模组"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:433
#, c-format
msgid "TIMER: %f"
msgstr "计时：%f"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:435
msgid "Not in gameplay"
msgstr "未启用玩法"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:439
msgid "Set these before starting:"
msgstr "启动前设置这些："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:441
msgid "Mod timer (seconds)"
msgstr "模组计时器（秒）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:446
msgid "How long the random mod will last"
msgstr "随机模组会持续多久"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:448
msgid "Cooldown timer (seconds)"
msgstr "冷却计时器（秒）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:453
msgid "How long before the next mod starts"
msgstr "模组之间的间隔时间"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:454
msgid "Random mutator mode"
msgstr "随机玩法模式"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:459
msgid ""
"Activate random spicy gameplay mods on a timer without connecting to Twitch"
msgstr "使用计时器启动随机玩法模组，不需要连接Twitch"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:460
msgid "Stop random mode"
msgstr "停止随机模式"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:465
msgid "Twitch Integration"
msgstr "Twitch整合包"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:468
msgid "libircclient.dll not found, twitch support disabled"
msgstr "未拥有libircclient.dll，Twitch功能已禁用"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:469
msgid "Download libircclient-1.10-win32-dll.zip from the link below"
msgstr "使用下方链接下载libircclient-1.10-win32-dll.zip"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:470
msgid ""
"Extract libircclient.dll from zip file libircclient-1.10\\bin\\ to DMC4 root"
msgstr "从 libircclient-1.10\\bin\\解压缩libircclient.dll到鬼泣4根目录"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:471
msgid "for example:"
msgstr "例子："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:473
msgid "and restart the game to enable twitch support"
msgstr "然后重启游戏以启用Twitch功能"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:479
msgid ""
"Filling both fields and enabling one of the options below will allow your "
"Twitch viewers to affect your gameplay.\n"
"Your credentials are stored in config file in plaintext\n"
"Dont send your config with twitch data saved to other people\n"
msgstr ""
"填写所有空位后启用下边的功能可以使Twitch观众影响您的游戏\n"
"您的凭证储存在配置文件表里\n"
"不要分享拥有Twitch数据的配置表给别人\n"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:485
msgid "Twitch status: TWITCH_CONNECTING"
msgstr "Twitch状态：Twitch正在连接"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:488
msgid "Twitch status: TWITCH_CONNECTED"
msgstr "Twitch状态：Twitch已连接"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:491
msgid "Twitch status: TWITCH_DISCONNECTED"
msgstr "Twitch状态：Twitch断开连接"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:494
msgid "Get OAuth Password..."
msgstr "获取OAuth密码..."

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:497
msgid "Twitch Username"
msgstr "Twitch用户名"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:498
msgid "Twitch OAuth"
msgstr "Twitch OAuth"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:499
msgid "Connect To Twitch"
msgstr "链接Twitch"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:503
msgid "Disconnect From Twitch"
msgstr "断开Twitch链接"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:509
msgid "Stop voting"
msgstr "停止投票"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:512
msgid "Start voting"
msgstr "开始投票"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:518
msgid "Show debug info in vote window"
msgstr "在投票窗口里显示调试信息"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:519
msgid "Send voting messages in chat"
msgstr "在聊天栏发送投票信息"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:520
msgid "Disable voting overlay"
msgstr "禁用投票悬浮窗"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:521
msgid "Set these before connecting:"
msgstr "连接之前设定："

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:523
msgid "Voting timer (seconds)"
msgstr "投票计时器（秒）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:526
msgid "Idle timer (seconds)"
msgstr "待机计时器（秒）"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:530
msgid "Log In On Game Boot Automatically"
msgstr "游戏启动时自动登录"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:532
msgid ""
"This sometimes doesn't work, just come back here and hit disconnect > "
"connect to reconnect"
msgstr "有时会失败，点击断开Twitch链接后再点击Twitch链接以重连"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:534
msgid "Twitch Mode FAQ"
msgstr "Twitch模式常见问题"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:535
msgid ""
"Chaos - viewers can activate twitch mods directly through chat commands."
msgstr "混沌模式：观众可以直接使用聊天指令启用Twitch链接的玩法模组。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:536
msgid "Vote mode - viewers can vote on what mods to activate next."
msgstr "投票模式：观众可以对接下来的玩法模组进行投票。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:538
msgid "Chaos mode"
msgstr "混沌模式"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:542
msgid "Vote mode"
msgstr "投票模式"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\Twitch.cpp:546
msgid "Relay Twitch Chat To Devil May Cry 4"
msgstr "转播Twitch聊天栏到鬼泣4"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\uPlayerParamsEdit.cpp:70
msgid "Faster Gilgamesh Charges"
msgstr "快速拳套蓄力"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\uPlayerParamsEdit.cpp:72
msgid ""
"3x faster Gilgamesh charges\n"
"Applies when loading into a stage"
msgstr ""
"拳套蓄力加速3倍\n"
"进入关卡前启用"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\VisualizeHitbox.cpp:200
msgid "Visualize Hitboxes"
msgstr "显示判定框"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\VisualizeHitbox.cpp:202
msgid "Draw hitbox outlines in red"
msgstr "判定框以红色线条画出"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\VisualizeHitbox.cpp:203
msgid "Visualize Pushboxes"
msgstr "显示碰撞箱"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\VisualizeHitbox.cpp:205
msgid "Draw pushbox outlines in blue"
msgstr "碰撞箱以蓝色线条画出"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\WorkRate.cpp:9
msgid "Pause Game"
msgstr "暂停游戏"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\WorkRate.cpp:33
#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\WorkRate.cpp:42
msgid "Game Speed"
msgstr "游戏速度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\WorkRate.cpp:35
msgid ""
"Speed adjustments are not initialized yet, load into the stage to access "
"them."
msgstr "速度修改未初始化，进入关卡后才能修改。"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\WorkRate.cpp:40
msgid "Turbo Speed"
msgstr "加速倍率"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\WorkRate.cpp:44
msgid "Enemies, players, room, bullets, pins, camera"
msgstr "敌人、玩家、房间、子弹、针、相机"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\WorkRate.cpp:46
msgid "Global Speed"
msgstr "全局速度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\WorkRate.cpp:48
msgid "Enemies, players, room"
msgstr "敌人、玩家、房间"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\WorkRate.cpp:50
msgid "Room Speed"
msgstr "房间速度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\WorkRate.cpp:52
msgid "Player Speed"
msgstr "玩家速度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\WorkRate.cpp:54
msgid "Enemy Speed"
msgstr "敌人速度"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\WorkRate.cpp:56
msgid "Force Custom Turbo"
msgstr "强制自定义加速"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\WorkRate.cpp:58
msgid "This turbo won't be disabled on room change"
msgstr "此加速倍率不会因进入房间而被重置"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\WorkRate.cpp:63
msgid "Custom Turbo"
msgstr "自定义加速"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\WorkRate.cpp:71
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: C:\vs_projects\dmc4_hook\src\mods\WorkRate.cpp:82
msgid "Default hotkey is numpad ."
msgstr "默认热键是小键盘”.“键。"

#~ msgid "Start Addr"
#~ msgstr "开始地址"

#~ msgid ""
#~ "Save config to load language settings on start.\n"
#~ "Please submit your translations for dmc4hook :pray:"
#~ msgstr ""
#~ "在起始界面点击修改器界面右上角Save Config来加载语言。\n"
#~ "请献出您给dmc4hoook的宝贵翻译 :祈祷:"
